【後宮／奇幻／神話】末日前，我把惡魔少女誘拐回家（１１）

惡魔確實存在，就連不同文明的神話傳記亦確有其事。

雖然二十一世紀的今天已經沒有人相信，但天界與魔界的戰爭在暗地裡已經持續了二千年，每天都發生在你我身邊，只不過普通人無法察覺。

教會一直隱瞞惡魔的存在，沒想到機緣巧合，卻給一位少年遇上了。

血氣方剛的少年遇上薄命的夢魔，還有女神適性９９％的巫女，誰也沒有料到這正是終結天魔戰爭的契機……

（寫在花地瑪聖母顯現一百周年，所有登場團體皆為虛構）

-----------------------------------------

穩定出文，每日一篇，星期日休息

另外每 50 正評加更一篇，視乎情況通常會在星期日補上少甜輕鬆故事

紙言 Link -
愛護黑貓 FB 專頁 -

歡迎愛護讚好，地方的黑貓需要大家的支持

-----------------------------------------

舊 Link：
PO １ -
PO ２ -
PO ３ -
PO ４ -
PO ５ -
PO ６ -
PO ７ -
PO ８ -
PO ９ -
PO １０ -

【主角陣營】
唯一主角
蘇梓我 ／ 偉大的主角

所羅門七十二魔神
娜瑪 ／ 第三十二位，阿斯摩太，擅長迷惑術
夏思思 ／ 第二十九位，阿斯塔特，擅長預視術
比夫龍 ／ 第四十六位，擅長死靈術
彼列 ／ 第六十八位，魔界三公，撒馬利亞城主
系爾 ／ 第七十位，擅長轉移術
賽沛 ／ 第四十二位，擅長御海術
巴巴斯 ／ 第五位，擅長破幻術
佛拉斯 ／ 第三十一位，擅長尋回術

【聖教陣營】
香港教區
孔穎君 ／ 聖火書院班主任
李訥仁 ／ 聖火書院同學
杜夕嵐 ／ 聖火書院同學
杜晞陽 ／ 杜夕嵐之弟
利雅言 ／ 聖火書院學生會會長、聖女
利隆禮 ／ 驅魔士
利得福 ／ 聖火堂主祭
潘牧修 ／ 香港教區主教

所羅門群島教區
迦蘭公主 ／ 原住民部落公主

羅馬教區
庇護十三世 ／ 羅馬教宗
安東尼 ／ 全名亞倫·安東尼，樞機團團長
瑪格麗特 ／ 安東尼的獨女
多瑪斯 ／ 國務樞機卿
史黛拉 ／ 亞倫·安東尼的胞妹
阿佐 ／ 史黛拉的丈夫
安娜 ／ 史黛拉的長女
艾瑪 ／ 史黛拉之次女
高汀 ／ 樞機團副團長

【正教陣營】
中國大陸正教
郭漢 ／ 廣東教省首席樞機騎士
聖痕約翰 ／ 郭漢的入室弟子

莫斯科正教
暫缺

【新教陣營】
美國新教
暫缺

【惡魔陣營】
惡魔
撒旦 ／ 紅色巨龍，現今下落不明
瑪門 ／ 七樞罪之貪婪
亞巴頓 ／ 魔界三公，耶路撒冷城主
巴力西卜 ／ 魔界三公，希伯侖城主
忒爾女王 ／ 全名忒爾克西厄珀亞的自稱女王
所多瑪 ／ 蝗蟲惡魔
蛾摩拉 ／ 飛蛾惡魔
芭芭拉 ／ 獅王族，巴巴斯之妹

魔獸
烏洛波羅斯 ／ 銜尾蛇，阿斯塔物的寵物
緋紅十角獸 ／ 巴比倫大淫婦的坐騎

鬼族
羅剎惡鬼 ／ 原形為羅剎天
萬鬼之母 ／ 鬼族首領
刑天 ／ 無頭鬼

【古神陣營】
吠陀文明
羅剎天 ／ 八方天的西南方神
諸羅剎女 ／ 七十三位羅剎天的侍女
因陀羅 ／ 保有神器梵天五首神箭

西頓文明
阿斯她錄 ／ 豐饒女神
阿示瑪 ／ 大地之母

澳洲文明
丘龍葛 ／ 彩虹巨蛇（雄）
朱龍葛 ／ 彩虹巨蛇（雌）
艾因加納 ／ 虹蛇之母

愛琴文明
宙斯 ／ 眾神之首，神器為閃電火
赫拉 ／ 天后，神器為金腰帶
波賽頓 ／ 海神，神器為三叉戟
德墨忒爾 ／ 豐收女神，神器為豐裕之角
雅典娜 ／ 智慧女神，神器為神盾埃癸斯
阿波羅 ／ 太陽神，神器為金弓銀箭
阿提蜜絲 ／ 月亮神，神器為銀弓金箭
阿瑞斯 ／ 戰神，神器為銅矛
阿芙蘿黛蒂 ／ 美神，神器為金腰帶
赫菲斯托斯 ／ 工匠神，神器為斧頭
荷米斯 ／ 旅行者神，神器為插翼長靴
赫斯提亞 ／ 灶神，神器為聖火
俄里翁 ／ 波賽頓之子
厄俄斯 ／ 曙光女神
莎莉娜 ／ 或譯塞勒涅，阿提蜜絲以前的月亮女神
帕拉斯 ／ 雅典娜的摯友

羅馬文明
維斯塔 ／ 灶神，終結之神，對應赫斯提亞
雅努斯 ／ 原初之神
阿波羅 ／ 太陽神，與愛琴文明的阿波羅為同一神
埃涅阿斯 ／ 特洛伊的英雄，羅馬文明的創造者

華夏文明
夏禹王 ／ 開啟華夏文明之夏
帝舜 ／ 禪讓禹
軒轅黃帝 ／ 五帝之首

埃及文明
伊西斯 ／ 叛逆的偉大女巫
拉 ／ 太陽神
塞赫麥特 ／ 母獅、戰爭女神
芭絲特 ／ 黑貓神

美索不達米亞文明
伊南娜 ／ 戰爭女神，阿斯塔特三相之一
伊絲塔 ／ 愛情女神，阿斯塔特三相之一

瑪雅文明
暫缺

【天神陣營】
神族
聖父 ／ 三位一體
聖子 ／ 三位一體
聖靈 ／ 三位一體
花地瑪聖母 ／ 花地瑪預言的主角
拉結爾 ／ 天使長，著有《天使長拉結爾之書》
聖德芬 ／ 天使長，香港教區的守護天使
米迦勒 ／ 三大天使，聖經中擊敗撒旦的六翼天使
加百列 ／ 三大天使，梵諦岡的守護天使
薩麥爾 ／ 天使長，別稱神的盲目

【神秘陣營】
其他
黑衣人 ／ 以鐵釘在蘇梓我右手釘下傷痕
世界 ／ ？？？

楔子 花地瑪的第三個秘密

一層又一層的秘密把我們雙眼蒙蔽，而當中最大的秘密發生於整整一百年前，由花地瑪聖母顯現給修女路濟亞知道：

眼前是一座寸草不生的小山，一個用橡木製成的巨型十字架聳立在山頂之上。十字架材質非常粗糙，表面更附有黑色樹皮；然而在十字架之上，卻有著光亮無比的天使停在空中。

天使左手握著燃燒的長劍，劍刃火冒三丈，其燄足以把整個世界付諸一炬；可是在天使的右下方站了一位聖母，聖母一揚手，她右手的光芒馬上就把火焰撲熄。

此時天使以右手指向大地，高聲喊道：「懺悔、懺悔、懺悔」，而叫喊的對象正是山下廢墟。

廢墟曾是繁華的城市，如今滿目瘡痍、哀鴻遍野。一位穿著白衣的主教步履蹣跚地引領餘下信徒出走，朝往山上的天使進發。

經歷險峻山路，主教最先登上山頂並跪在十字架前。他告禱，但在不經意間已被數十名士兵包圍起來。槍口整齊地指向主教，在將軍的一聲令下同時開火；不過主教沒有倒下，直至一位軍官朝他射了一支穿心箭，主教的白色教袍始沾滿鮮血。

後面的信徒見狀紛紛痛哭。如是者，所有人不論神父、牧師、修士、修女；無分階級、神品，都以相同的方式一個個死去。寸草不生的山頭注定是用聖職者屍骸堆砌而成的，因此才會寸草不生。

飄血過後一片寧靜，兩位天使在十字架的雙臂下降臨屍骸山前；他們各執魂水杓和魂水盂，並把血裡面的靈魂奉獻給他們的聖主。

新po LM

今晚篇文係上一個po度，絕對唔算開po無文

正評左

新post留名

歡迎正皮同留名

開post冇文

留名

小娜娜

新ppst 留個大名

新po留名

馬上留名

正皮

凡係比蘇哥扑過嘅女人都應該係後宮，未扑就係凖後宮人選 （但全部女人都只可以比蘇哥扑 ）

腳印

乳龍帝新post留名

冇文咪咁快開po

在此留下本英雄之名號

對杜小弟好d，杜小弟俾返家姐蘇哥

感謝各位留名，同埋推爆左上一個po
同埋今晚篇文係上一個po，所以唔算無文

唔代表可以扑阿提蜜絲

新post冇文 已負皮

其他女角出現率下降中

留名正皮

下次都係開po先出文

蘇哥成打後宮，戲份係每個人都唔一樣架喇

唔可以交月亮女神出去
幾時再一次過教訓月亮女神同雅典娜？

唔洗猶豫 正皮留名

朕 知道了

魔瞳故個薩麥爾好正
係金髮偽娘

好多甜要排隊，今個星期日一定補甜，信埋黑貓今次

無睇魔瞳，呢邊彼列設定係乸型美男子係咪都相似

今日九號風球
文會唔會多啲

係
嗰邊嘅setting係佢暗戀撒旦hehe

應該會掛十號，屋企打到啪啪聲，會影響寫文心情

只可以話呢個係神話形象
不過呢個故無 hehe

蘇哥都可以係文入面同啲女啪啪聲
加文啦黑貓

閂左窗打文，點知大風到吹返開個窗
然後隻窗又開又閂好似鬼屋咁嚇死我

我信呀
都係個句 唔想蘇哥戴帽 尤其係杜小弟

要多d小娜娜同蘇哥互動

同埋唔記得阿斯摩太既咀咒係咩

至少我又唔會寫蘇哥以外既甜既

無咩詛咒，只係阿斯摩太係色慾化身，蘇哥頂唔順

push

今日出多d

貓仔今日你俾多啲我啦
最好係文度聽到啪啪聲

今晚記住要準時出文
本英雄要返工啦屌

今晚準時出文，夜晚要返工既巴打小心d

有冇得早

食飯，只能夠準時

今晚有冇得睇娜娜同蘇梓我

平日做正經野，星期日再黎

推

推定先

夠鐘

８

娜瑪小聲地打破沉默說：「果然只能夠忘記此事吧，我們根本沒有能力跟彼列大公作對──」

「不行。」蘇梓我用手指戳著娜瑪額頭說：「看妳害怕得這個樣子，我就不能放任不管。再加上如果彼列真的是聖主派來的奸細，這對我們阻止天使復活更添一層障礙。」

「那蘇梓我你打算怎麼辦？走到撒馬利亞城堡質問彼列大公嗎？他才不會理會你呢！」

「不理會就來硬的讓他就範。」

「笨蛋！你用人類的身分挑戰魔界三大公，這樣是打算想跟整個魔界宣戰嗎？其他惡魔也不可能坐視不理耶！」

「我不是以人類的身分來挑戰惡魔，而是以所羅門王印戒的繼承者來收服七十二柱魔神而已。彼列只不過是其中一隻排名六十八位的魔神吧？我收服他是天經地義，沒有其他惡魔干涉的理由。」

娜瑪稍為收歛，但依舊不同意蘇梓我的話，「即使其他惡魔不插手，要是你跟彼列大公作對就等於跟整個撒馬利亞為敵，跟魔界三大都市之一為敵。可以想像，你還沒有踏進城堡就已經被守衛軍淹死了！」

斷

正皮完 再斷

斷啊

夏思思亦同意娜瑪的話，「之前彼列大公以阻止其餘兩位公爵出兵為由，花了大量靈魂招兵買馬，軍備毫不遜於耶路撒冷。再者，魔界跟人類不一樣，所有惡魔都擁有單獨作戰能力；撒馬利亞城內常備軍是人口的一半，預備軍就是剩餘的另一半。」

娜瑪附和說：「換句話說，單單是撒馬利亞城內已經擁有超過六萬兵力，連同城外邊陲地區的集落，彼列大公要召集十萬惡魔保護自己也不成問題啊！蘇梓我你打算如何對付十萬惡魔？他們可不像那是小妖紅眼鬼、魁鬼、餓鬼什麼的，當中還不乏爵位惡魔！」

蘇梓我覺得娜瑪麻煩，便望向賽沛問：「話說妳的手下有多少人？」

「本王麾下亦有四、五萬士兵，但她們均需要負責守衛魔界邊境以防止奇異生物入侵，無法隨意調動喔。」

「不能放棄邊境駐防嗎？」

「不能。假如放棄駐防讓奇異生物入侵魔界，那樣本王和蘇大人便會成為千古罪人，到時候我們就成為惡魔族的公敵了。」

「……那些奇異生物，是奇異果和奇異種子的朋友嗎？」

「奇異生物就如名稱一樣，都是無法解釋、無法形容的存在。就算人魚一族在魔海與奇異生物戰鬥了數千年，我們也沒有任何同胞見過奇異生物的真面目。那是神出鬼沒、不可名狀、同時又非常可怕的生物，彷彿不屬於這個世界一般。」

好耐無斷

奇異種子

蘇梓我嘆道：「所以不能寄望妳們前來助陣嗎？」

「呵呵，蘇大人又不用太過失望。再過不久你的一萬個兒子就要孵化成長，如此一來人魚族又多了一批新力軍，這樣本王也許可以調派莫約一萬士兵前來相助。」

賽沛又補充說：「但我始終是魔界侯王，隨意調動邊境士兵勢必招人話柄，假如失敗更會遭秋後算帳。因此為了族人的利益，就算我是蘇大人的使役魔亦無法貿然出兵相向彼列大公，除非你有周詳的計劃和勝利的希望。」

「連妳也認為我不是彼列的對手嗎？」

「蘇大人千萬不要誤會，就算你只有十分之一的撒旦力量不是彼列對手；但本王的定海神針再加上阿斯摩太的閃電火，還有阿斯塔特等人幫手，氣勢上絕對不會輸喔。尤其彼列大公擅使火系魔法，剛好本王的海洋魔法能夠有效克制。」

說得自己好像力量殘缺似的，蘇梓我不爽地抱怨：「所以如果能夠解決兵力懸殊的問題就好了嗎？」

「沒錯，即使大人你向伊西斯從巴別借來獄卒囚犯，充其量亦只能湊到一萬烏合之眾，跟彼列公爵的十萬大軍相距仍然甚遠。」

「那如果我問萬鬼之母借用鬼兵鬼將呢？」

萬鬼老母

娜瑪斬釘答道：「別拖別人下水啊，鬼族與惡魔族互不相干三千年，絕不能夠因為你想收服彼列而打破兩界之間的秩序。」

利雅言說：「相同道理，人類勢力也不方便介入這場戰爭，以免被誤會是人類一方入侵繼而觸發更嚴重的混亂。」

「勇者大人，利小姐說得對，我們教會也是愛莫能助。」迦蘭愧疚低頭道歉。

可是艾因加納卻得意回應說：「迦蘭小姐，是時候要把那個成果告訴給蘇先生了吧？」

「欸，那個為什麼……我明白了！」迦蘭恍然大悟，「剛才你們不是說彼列公爵擅使火魔術嗎？如果我們有辦法封印他的魔法，這樣也許能夠增添幾分勝算？」

賽沛女王回答：「就算定海神針也無法完全封印火屬魔法，除非……」

「火屬原初神器──梵天神箭。」迦蘭續說：「我和艾因加納在之前不斷併購南太平洋的教會，版圖已經伸廷至印度大陸，為的就是替勇者大人收集原初神器的線索呢。」

蘇梓我高興問道：「所以妳們找到吠陀神器的下落了嗎？」

「對。也許是已經有兩把神器重新出土，於是藏於印度的梵天神箭亦開始跟其餘神器產生共鳴，結果印度的聖教會便探測到神器所發出的獨有波長。」

幾時屌萬鬼老母

蘇哥收後宮再靠後宮carry

「做得好！那就等本英雄回收神器，再來射死那個彼列！」

迦蘭說：「要注意的是，我們相信梵天神箭由吠陀古神嚴格看管，勇者大人必需要通過吠陀神明的試煉方能入手原初神器。」

夏思思說：「地方主神固然厲害，但受到聖主詛咒大多已經變得衰弱，強如宙斯亦被蘇哥哥制伏。我看挑戰吠陀古神比起直接挑戰彼列大公來得輕鬆一點。」

賽沛附和道：「假如蘇大人取得梵天神箭，本王亦必定會出兵助陣，助你攻佔撒馬利亞。成功的話，本王可要分封部分撒馬利亞的領土呢，呵呵呵──」

賽沛掩嘴高聲大笑，但蘇梓我比她笑得更大聲：

「嘿、嘿、嘿──哇哈哈哈哈哈哈！就這樣決定吧！本英雄要親自去印度一趟，娜瑪當然妳也要跟來！」

蘇梓我馬上吩咐眾人：「迦蘭、艾因加納，妳們盡力協助安東尼和他的千金，並與雅典娜一起監察天使的動向。畢竟在地上我們只能夠跟教會合作對付天使，與此同時雅言亦繼續打理香港教會。」

「至於賽沛，妳先回去珍珠堡準備，順便替我通知巴別城的伊西斯和黃金獅子支援行動。還有思思，妳爵位不低便幫我聯絡其他使役魔，大家都明白了嗎？」

交代完之後，蘇梓我洋洋得意地自言自語：「吠陀神明嗎？看來還有一對姊弟也能夠幫得上忙。」

聽晚繼續

小惡魔留名

萬鬼老母好似同聖主同級數

稱霸地獄
指日可待

唔係靠後宮 carry，係知人善任
蘇哥天生王帝命

先取撒瑪利亞

奇異生物？蘇哥要踏上成為小精靈大師之路了

好耐無見杜小弟了

新po又可以扣起黑貓正評

想見杜家姐多d

黑貓行為良好喎

再過不久你的一萬個兒子就要孵化成長，如此一來人魚族又多了一批新力軍
咁撚快

魚既生長速度係快d

新po 繼續留名支持

今晚唔得閒斷 對唔住呀黑貓

粒正評唔比住，比左黑貓會手痕搞9小娜娜

彼列其實係女！
收埋入後宮

其實使役魔既排名根據咩排？

歡迎留名

但有上黎推

以後第二種搞法啦

為左彼列而削減蘇哥陪小娜娜既時間

現實入面係根據一本叫所羅門王小鎖匙既魔法書既出場次序，其實無乜特別依據

最早出自所羅門的小鑰匙一書

無錯

新post留條腳毛先

終於打印度神

今章應該收服大量魔神

印度唔知有無女神

蚊既腳毛都幾罕有

留名先

搞偽娘非 gay
所以屌得

分分鐘打完彼列再同亞伯頓打

我都hold住左

唔係狹義gay但算唔算廣義gay

即係排名同能力無關？

打死蘇哥咩

我又 hold 住小娜娜先

無關

歡迎

之前部電話壞左
宜家一次過追返哂

等你感受下黑貓每日勤力出文既量

怒推

９

──砰！

起步鳴槍，八位女生在田徑賽道場上拼命奔跑，但很快第四線道的女生開始領放對手。

這是聖火書院的田徑隊選拔比賽，正在上演的是四百公尺的項目，但杜夕嵐在一百公尺左右已經海放對手，一直跑到終點線都沒有人能夠追上她。

「不愧是我的夕嵐，跑步就像風一樣快。」蘇梓我拍手讚賞。

「嘛，跑步比起跟你到處冒險容易一點嘛。」杜夕嵐沒料過會見到蘇梓我因而喜出望外，問道：「話說你怎麼會在這裡的？」

「當然是來探妳啊。」

「真的嗎？」杜夕嵐懷疑笑著，「可是以前都沒有見過你來呢。」

但蘇梓我搖頭否認，「好幾年前我也在那兒看過妳跑步，這就是緣份。」

杜夕嵐回頭見到賽道圈內的草地足球場，便回想起來說：「我也有印象見過你踢球呢。原來我們早就在同一個田徑場上各自努力。」

「正是如此，天下間所有美女的紅線都被搶到我手上。」閒聊後蘇梓我便切入正題問：「話說妳想提早放寒假嗎？」

「欸？那個，就快要考試了喔。」

「誰管它，拯救世界比起考試重要得多吧！學校的事我跟校長說一下就好。」
杜夕嵐不禁發笑，「對呢，都忘記你現在是蘇主教。」但杜夕嵐始終拿不定主意，「所以你又想做什麼了？」

蘇生用權力騷擾女同學

「我想帶妳去一趟旅行而已，哈哈。」

「可是我還要照顧母親和晞陽呢……」

「放心吧，伯母有雅言和教會照顧啦。至於杜小弟妳想如何照顧他也可以，他會跟我們一起去旅行──」

「蘇老大！」杜晞陽拖著行李箱，精神奕奕地跑過來，「我已經收拾好行李，隨時都可以出發囉！」

「欸？」杜夕嵐嘆道：「這麼快就準備好了嗎？而且你們還沒有告訴我要去哪裡耶？」

蘇梓我大笑回答：「就去印度把神器借來，順便跟印度古神打一、兩場架而已！」

「原來如此……」杜夕嵐問弟弟：「你不用黏著阿提蜜絲嗎？」

「姐姐妳在說什麼啊？我可是蘇老大的忠實信徒，蘇老大召喚我赴湯蹈火我也在所不辭！」杜晞陽同時又暗道：「而且我也可以藉著今次的冒險讓月亮姐姐見證我的本領呢！」

「冒險嗎……」杜夕嵐思考了一會，便回答說：「好吧，偶爾跟你們冒險其實也不錯。不過可以明天才出發嗎？」她又責備弟弟說：「晞陽，我們今晚先回去跟媽媽親自交代一下啊，怎能夠說走就走。」

「但蘇老大說事情趕急……」

「一切就聽夕嵐的吩咐好啦，我們幹大事的無需急於一時三刻。」跟著蘇梓我摟抱杜夕嵐說：「那明天我們再見。」

「嗯、嗯……」

杜晞陽在二人旁邊嘆氣，果然敵不過姐姐和蘇老大這對情侶，心想如果自己跟月亮姐姐也能夠如此親熱就好了。

有些事情確實是急不來的，只是在蘇梓我等人準備回收神器之際，另一邊廂的天使亦正在行動──當晚，一個巨大黑影正飄浮在土耳其伊斯坦堡的夜空。

伊斯坦堡，古稱君士坦丁堡，是正教會少數在歐洲的領地之一，亦是正教會的發祥地，在莫斯科正教會興起之前更是正教牧首的居住地。

不過莫斯科牧首為了確保自己在正教的領導地位，除了把牧首更名為普世牧首之外，亦逼使君士坦丁堡易名伊斯坦堡。直到現在普世牧首都是由莫斯科教會選出，至於伊斯坦堡則演變成為正教在近東地區與聖教角力的重要據點。

然而在這一刻，什麼聖教和正教已經不再重要，因為天使根本不理會教會的分別。

「哇哇哇！發生什麼事情了？」

「這是月蝕？不對，整個天空都被擋住了！」

「是大天使，梵諦岡的大天使！」

星空中米迦勒緩緩接近，龐然黑影投射到伊斯坦堡的市中心，嚇得居民全部逃到室內──縱然這是毫無作用。

只見米迦勒右手取出加百列的光球幼體懸在半空，同時周圍空氣變得凝重，房屋內更有無數磷光陸續浮起，就像氣泡升上水面一般。那些磷光漸漸聚集到米迦勒的右手前，然後加百列哇哇大叫，磷光就被祂通通吸走！

就這樣，加百列像是個巨大吸塵機把市內靈魂幾乎抽乾；只有少數在正教教堂避難的信徒，又或者在家中佈有結界的居民能夠倖免於難。

諗起radiohead首creep
正教班人︰you just like an angel your skin makes me cry

教會班人抵死

翌日，關於伊斯坦堡市內在一夜間死了數千平民的新聞傳遍全球，但都無阻蘇梓我去旅行的心情。

在早晨的香港國際機裡，蘇梓我、娜瑪、還有杜氏姊弟都準時集合。杜夕嵐問：「你們還沒有告訴我，這次目的地是印度的哪裡？」

蘇梓我示意娜瑪回答，畢竟娜瑪在昨天花了十數小時已經把古印度的歷史和傳說熟讀一遍。

「阿約提亞，那是位於印度北部的古城，名稱帶有『不可奪取、不可戰勝』的意思。」

「哦……」杜夕嵐聽見娜瑪回答後只是附和一聲，但不太明白，反正也沒有聽過這地方。

於是接下來就是娜瑪最喜歡的說故事時間。

話說古代文明多數源於河域土地，例如西方有兩河流域文明，東方亦有黃河文明，至於古印度文明則源自於印度河流域。只不過印度河流域的古神起初並不成熟，直至阿利安人入侵，並北遷定居，印度古文明才開始發展起來。

發展因為印度地方神所造的自然景色美麗壯觀，既有高聳入雲的神聖雪山（喜瑪拉雅山），又有從天上銀河流往大地的壯闊河流（恆河）；當地人寫了許多讚美自然神的詩歌，集結成《梨俱吠陀本集》；有了宗教信仰，吠陀眾神亦降臨於世。

蘇梓我問：「梵天神箭的主人梵天，祂就是吠陀眾神之一吧？」

娜瑪回答：「正確，可是吠陀文明的主神並非梵天，而是因陀羅，或譯帝釋天。」

娜瑪繼續解說，最初由因陀羅領導的吠陀文明非常繁華，直至天魔戰爭爆發才起了變掛。雖然吠陀古神並非全部都有份參與天魔戰爭，但命運跟獨善其身的羅馬古神相同，在魔神戰敗後所有地方神祇都得到了壽命的詛咒。

有見及此，吠陀兩大神族：提婆族與阿修羅族聯手攪拌乳海，以提煉長生不老的甘露，這便是古印度「乳海攪拌」的傳說。

然而，乳海攪拌的結果卻以兩大神族反目成仇告終。提婆族與阿修羅族為爭奪甘露大打出手，結果雖然因陀羅的提婆族戰勝，阿修羅族亦流放至魔界；但因陀羅的信仰文化亦受到動搖，最終被降格至二等神。

及後古印度的主神地位由梵天、毗濕奴、濕婆三神取代，這亦標誌著吠陀時代的終結。

「吠陀時代之後古印度便進入十六大國時代。」娜瑪說：「而我們此行的目的地阿約提亞，正是其中拘薩羅國的古都，也是史詩英雄羅摩的出身地。」

天使淨化世界

杜晞陽在二人旁邊嘆氣，果然敵不過姐姐和蘇老大這對情侶，心想如果自己跟月亮姐姐也能夠如此親熱就好了
諗下好啦 唔比扑

個細佬好似好慘
扑嘢就真係諗吓好啦

被狙擊

星期日蘇哥係時候扑阿提蜜絲同雅典娜

一係雅言

去印度，點可以唔買番枝神油

要求盡快寵幸多次月亮&智慧女神
以振夫綱

星期日好多選擇

你啱

食飯一推

蛇王一推

我投學姐一票

兩票

原來而家咁民主，我會考慮一下

不過黑貓有其他數未找

咩數

投兩個女神啦 有雙飛喎

推一推先

１０

香港沒有直飛阿約提亞的航班，所以蘇梓我一行人是先飛往新德里，再由當地教會帶路前往阿約提亞。反正迦蘭已經向印度聖教會交代過了，實在無需操心。

無需操心，於是蘇梓我登機後便睡在椅上，反正三個半小時的機程也是無所事事。可是娜瑪之前的故事只是講到一半，杜夕嵐只好坐到她旁邊繼續故事的下半部。

「我剛才好像說到史詩英雄羅摩呢。」

杜夕嵐點頭，又問：「但跟那個什麼……梵天神箭有何關係？」

娜瑪回答：「兩者的關聯就在於古印度兩大史詩之一《羅摩衍那》裡面。因為羅摩是《羅摩衍那》的英雄，而羅摩的死敵之子卻是擁有梵天神箭的戰士。」

關於《羅摩衍那》，娜瑪說那是一個講述拘薩羅國王子羅摩為拯救被擄走的妻子悉多，因而與十首魔王羅波那開戰的故事。

「十首魔王嗎……」杜夕嵐好奇道：「不同文明的魔王和妖怪都喜歡長出一堆頭顱呢，之前你們在巴別也不是討伐了七首怪獸？」

其他女

「這樣說也對。但是羅波那不單只有十個頭，還有十對手臂呢！而且羅波那不甘於此，他想復興自己一族，於是展開苦行每年都將自己其中一個頭顱割去獻給天神。就在第十年他正要把最後一個頭割去的時候，梵天被他的苦行打動因而讓他的九首重生、給楞伽島作為領地、又賜予他不輸給神明的魔力。」

然而對力量的追求是永無止境的。羅波那在第一個兒子出世之時以強大魔力調動宇宙星座，使得長子彌迦那陀天生便能夠呼風喚雨。

而且彌迦那陀因為父親苦行而獲得三把神器：毗濕奴的幻惑之寶、濕婆的獸主之寶、以及梵天的梵天神箭。彌迦那陀可說是人類的最強武士，之後與父親大鬧天庭時更擊敗了被貶為二等神的因陀羅。自此之後他便自稱因陀羅耆特，意思就是戰勝因陀羅之人。

杜夕嵐聽後喃喃道：「十首魔王之子，梵天神箭的擁有者……聽起來很厲害呢。」

娜瑪說：「有見及此，吠陀古神為了阻止人類力量過於強大，於是一等神毗濕奴便化身成為拘薩羅國的羅摩王子，同時又借來眾神之力，幾經辛苦才能夠擊敗因陀羅耆特，並一拼剷除魔王羅波那。這就是兩大史詩之一《羅摩衍那》所記載的歷史。」

「那我們此行就是要找這位史詩戰士取回神器嗎？」

斷個靚斷

我又斷

娜瑪點頭說：「聽聞戰後梵天神箭與因陀羅耆特一同被封印，我們要必需戰勝因陀羅耆特，方才能夠回收梵天神箭。」

「但要怎樣才能夠跟古人交手呢？」杜夕嵐不解。

「當地教會好像找到方法，等會就聽他們指示吧。」接著娜瑪又嘆氣說：「反正我們有其他更需要煩惱的事情呢。對手是古印度傳說級的戰士，相反我們這邊的『大英雄』……」

娜瑪盯著蘇梓我躺在椅背昂首大睡，連同他旁邊的杜晞陽也是相同姿勢同眠，心中不禁懷疑起來。

「難道妳在擔心蘇梓我打不贏因陀羅耆特嗎？」杜夕嵐笑道：「英雄也是林林總總嘛，蘇梓我大概屬於那種比較特別的。」

「真是羨慕妳能夠全心全意地相信那個笨蛋。」

「不但相信，我也決定了要全力幫助蘇梓我。」杜夕嵐說：「也許我的魔力先天不足，但我想成為他的力量才會每天練習諸羅剎女的召喚術。」

「這是因為要報答蘇梓我的救命之恩嗎？」

杜夕嵐想了一想，笑道：「差點忘記他對我和家人都有過救命之恩呢。但我所做的不是報恩喔，只不過是一個無可救藥的少女想幫助自己喜歡的人而已。」

「真是幸福的傢伙……」娜瑪看著通路旁邊的蘇梓我，蘇梓我雖然抱著坐墊呼呼大睡，但總覺得他只不過裝睡罷了。

經過數小時的航程，在四人抵達印度德里機場時已經正午；然後他們在接機大堂見到一位身穿整套西裝的男士，他正在舉起紙牌，紙牌上用中文寫了蘇梓我的名字。

「啊，那個男人就是在印度之旅為我們帶路的聖職員嗎？迦蘭真不懂我心意。」

娜瑪駁道：「迦蘭小姐可是懷了你這笨蛋的女兒啊，你還打算在這個時候粘花惹草嗎？」

「不，只是女導遊的話對妳們來說也方便一點嘛。聽說印度好像都很危險，尤其是女生都不能夠獨自走到街上。」

「呵呵，蘇主教多慮了。」那位西裝筆挺的男士主動走來，用不太純正的中文跟蘇梓我解釋：「這幾年在印度聖教會的宣導之下治安已經好了不少。只不過最近中印邊境衝突升溫，你們在香港看到那些誇張失實的報導很多都是大陸正教會在背後施壓影響罷了。」

蘇梓我上下打量這位說話的中年男士，白色皮膚，黑色短髮，衣著光鮮整潔。這個人的外表打破了蘇梓我的偏見，他以為印度人都是黑皮膚、通常光頭、而且手腳還會伸長口會噴火那模樣。眼前此人怎樣看都比較像是個西方人。

「抱歉，我忘了自我介紹。」西裝男士有禮貌地說：「我叫做喬布拉，是德里教會的主教，也是迦蘭樞機的朋友。迦蘭樞機交代過叫我帶幾位到阿約提亞調查神器之事，計劃應該沒有變更吧？」

蘇梓我回答：「計劃如常，你的作用就是帶我們到阿約提亞回收神器。」

娜瑪立刻捉住蘇梓我的衣袖說：「笨蛋，你也要尊重一下喬布拉先生啊。」

「啊？看他身為主教卻要在這裡接機，肯定也不是什麼大人物吧？」

「抱歉，真是失禮了。」喬布拉依舊保持笑容回答：「近日德里有點混亂，教會的其他職員都忙得不可開交，只好由本人親自接待。而且在下久仰蘇主教的威名，雖說聖教有部分人視閣下為異端，但我和迦蘭樞機的看法一致，都是支持教會改革的。像是印度聖教會，我想也是時候要改變一下了。」

「我可沒有時間聽你論說教會問題，趕快出發回收神器就好。」蘇梓我大步離開，娜瑪只好拖著兩個行李箱狼狽追隨──二人卻被機場大堂被一群示威民眾擋住了。

示威民眾看起來有幾百人，吵吵鬧鬧的；他們都手持抗議標語佔據機場門口，場面有點混亂。

「那些人怎麼了？」杜夕嵐聽不懂也看不懂印度文，只能向喬布拉請教。

斷！！！！！！

再斷

「這就是印度教會最近遇上的麻煩。」喬布拉苦笑道：「說來慚愧，抗議的印度民眾他們希望廢除聖教會作為國教的地位，並希望恢復傳統印度信仰。」

「欸，原來是這樣嗎？」杜夕嵐感到意外，她以為三大教會早以壟斷全球宗教，想不到在印度反對聖教的市民卻是不少。

「畢竟印度被英國殖民統治的歷史只有一百年左右，但印度傳統信仰卻超過一千年歷史。以往即使印度按照《耶路撒冷公約》奉聖教為國教，但不少印度信聚私底下都有敬拜印度古神，怎樣都阻止不了。」

喬布拉續道：「而且近日梵諦岡失信於世，惡魔混入教會，天使長公然審判罪人。一切發生的事情足以令到印度民眾摒棄聖教，大膽地走出來要求恢復自己的宗教，就現在好像這樣。」

蘇梓我喃喃道：「真是一片麻煩的土地……迦蘭和艾因加納要打理這些鬼地方看起來也很辛苦。」

「讓蘇主教見笑了。」喬布拉沒有生氣，反而展開手臂友善笑道：「請跟我來吧，教會準備了專車接送閣下前往目的地；途中會在坎普爾過夜，明天就能夠抵達阿約提亞了。」

如是者蘇梓我一行人坐著喬布拉準備的廂型車向著印度東北部的古都阿約提亞出發，目標就是因陀羅耆特手上的梵天神箭。

聽日繼續

辛苦曬

有愛

睇下有無其他人同你一樣諗法

哈奴曼救羅摩嘅老婆悉多

睇黎你都幾熟

黑貓記住找埋其他數(女)

投我一票啦各位
支持蘇哥振夫綱

黑貓暗示緊d咩

hodor

yoga fire

黑貓不嬲都無暗示d咩

笑騎騎放毒蛇 印度主教肯定遲早話佢係25仔

蘇哥又準備柒

中暗算

唔信蘇哥都信小娜娜唔會咁蠢卦

講個笑話

娜瑪唔蠢

今晚遲少少，要八點半出

Ok 八點半準備斷

１１

如是者蘇梓我一行人乘坐教會專車離開德里，沿路看見市面秩序比想像中混亂，鐵路癱瘓、馬路也擠塞；不過在駛上高速公路後很快便與喧繁城市說再見，道路兩旁都是農田草原，空氣也清新得多。

接著他們按照行程在途中城鎮過夜，那裡比起德里要安靜一點，可以放心休息。不過同一時間，歐洲那邊的居民可又要面對天使出沒和虐殺……不對，當晚米迦勒橫越地中海已經來到了北非，並在埃及的亞歷山大港用相同手法把數千居民的靈魂吸走。

在天使長面前人類何其渺小，就好比人類用手指按死螞蟻一樣，無需同情之心。

實在不能再被天使虐殺下去──也許集結教會的力量能抵禦天使，又或者正教使役聖父的魔法甚至能夠趕退天使；然而天使神出鬼沒，平日又隱居於七重天上，根本沒有方法追蹤祂們的動向。

而且在另一方面，聖教會他們自己也正面臨一個嚴重問題：教宗選舉當日全球樞機主教共聚一堂，卻有超過一半的樞機主教被米迦勒殺死；再加上國務樞機卿的多瑪斯被蘇梓我討伐，教宗之位又一直懸空，全球聖教幾近無法運作。

可想而知，印度教會的混亂只不過是冰山一角而已。

「父親大人，真的要這樣做嗎？」

同夜，瑪格麗特穿上白色長裙，打扮得好像祭司──但她卻不是祭司。事實上瑪格麗特在教會內沒有任何聖品，亦並非聖職員，但教宗之位從來都沒有規定需要聖職者出任。

因此，為了令到自己女兒能夠眾望所歸繼任教宗，安東尼在家中大廳對瑪格麗特教誨說：

「天使並不可怕，現時祂們只能吸走信仰不足的靈魂，還有沒有被教會保護的靈魂。因此妳要幫助羅馬人民脫離苦難，傳授她們十字架的祝福，保護他們暫時不被天使勾魂。只要叫眾對聖教重拾信仰，我們要對付天使就容易得多。」

「可是真的交由女兒去辦嗎？」

其實瑪格麗特只不過是位十八歲的少女，雖說之前一鼓作氣地應承蘇梓我共同對抗多瑪斯，但現在父親安東尼回來了，自然想撒嬌把重任推回給父親。

「瑪格麗特，我已經是聖教的老面孔，注定跟隨聖教沒落。所以只能夠讓妳重新領導聖教走上光榮之路。」

「所以父親大人也不會跟來嗎？」

安東尼默默搖頭，同時老管家便恭敬出現說：「我會代替老爺盡力協助妳的，請小姐放心。」

「女兒明白了……」瑪格麗特突然笑說：「呵呵呵呵，聖瑪格麗特要來拯救世界了！」

於是她便帶著十字架和摩西之杖在羅馬城傳道，並傳授封印秘法保護家居安寧。

意大利與印度有著幾個小時的時差。當瑪格麗特在傳道完畢，回家熟睡之時；蘇梓我這邊已經再次出發，並在早上十一點鐘抵達目的地──印度東北的阿約提亞。

「噢，好厲害！」下車後，表現得最興奮的當然就是小學生的杜晞陽。他馬上奉承蘇梓我說：「果然跟蘇老大來是正確的！這裡很厲害耶，其他同學一定沒有見識過吧！」

都是小孩子的感想。雖說位於河邊的阿約提亞確實風光明媚，周圍都是古色古香的圓頂樓房，與旁邊大自然景色融為一體；而且古城氣候宜人，冬天亦清風送爽──不過令眾人眼前一亮的始終要數草地上一座座神聖的宗教建築群。

「想不到這裡會有非聖教的宗教建築。」杜夕嵐指著遠方方形塔頂的建築問：「那是古印度傳統信仰的廟宇嗎？如此公然供奉異教神不會犯法？」

喬布拉回答說：「阿約提亞的建築群全數歸於印度政府名下，並以保育文化的名目保存下來；這樣就與宗教無關，我們聖教會也無法插手。」

杜夕嵐疑惑問：「可是這裡的民眾有暗地崇拜異教神吧，看起來喬布拉主教毫不在意呢？」

「呵呵，不過我們今天來到此地也是託異教的福喔。」喬布拉說：「正因為阿約提亞有完好保留古代信仰，我們才有方法回收吠陀的原初神器。在印度即使是聖教會也難免要跟傳統信仰合作呢。」

喬布拉與傳統聖教徒不一樣，對於異教十分寬鬆。

「所以呢，」蘇梓我問：「在這個和平的河邊小鎮裡，真的有古神和神器存在嗎？」

「呵呵，蘇主教請不用著急，就由在下先帶各位去見一個人。」

蘇梓我眉頭緊皺，但無奈跟隨喬布拉前行；在泥地路走了半小時，然後他又眉飛色舞起來。

面前是一座寬敞廟堂，非常幽靜，而且天然取光所以環境昏暗。但重點是廟堂上舖了軟墊，軟墊上有十幾位女士正單腳站立做著瑜伽；而且帶領眾人的那位瑜伽導師看起來更是一位穿著緊身衣的美少女，甚至蘇梓我懷疑在印度穿成這樣可以嗎？

那位印度少女瞧見廟口喬布拉等人，於是中止了瑜伽課並告訴學生回家，然後走來跟喬布拉打招呼。近距離看，蘇梓我的眼光果然不會出錯；少女放下棕色卷髮，無論膚色和輪廓都像白人多於亞洲人，年齡的話應該跟蘇梓我差不多，但臉孔卻有一種難以形容的異國風情。

「卡潔兒小姐，幾天沒見妳依然是明艷照人呢。」喬布拉親切地向卡潔兒握手問好。

「這一定是瑜伽的力量。」卡潔兒掩著緊身上衣向喬布拉躬身，並瞄看蘇梓我說：「請問這位就是從香港來的主教大人嗎？」

「對，他就是香港的蘇主教，是迦蘭樞機的朋友。」

「蘇主教你好，我是卡潔兒，很高興認識你。」

卡潔兒笑起來成熟迷人，就像卡通電影裡面那些埃及公主之類的，看來最後迦蘭還是懂得蘇梓我的喜好？

「嘿嘿，我也很高興認識卡潔兒小姐。」蘇梓我也想跟卡潔兒握手，卻被喬布拉打住了。

「這個有點不方便呢……而且卡潔兒小姐還要回去更衣，總不能穿著神聖的瑜伽服做瑜伽以外的事情。」

卡潔兒便以笑賠罪，「抱歉了蘇主教，我先失陪一會，之後我們再到裡面客室碰面吧。」

「哦？卡潔兒妳是這間古廟的工作人員嗎？」

但卡潔兒只是報以微笑：「嘛，很快蘇主教就會明白。反正今天我們應該見不到因陀羅耆特了，就當是事前的解說吧。」

說畢，卡潔兒便回到自己的私人房間，而蘇梓我一行人在就客室等候。過了十分鐘，卡潔兒穿著一身金色長袍，披上金色頭紗，並再次登場向眾人自我介紹：

「蘇主教你好，我是這間廟宇的婆羅門，很高興今天你們賞面前來。」

星期日補甜
聽晚繼續

咁快又有新女

半個月無甜
聽日係咪可以糖尿先

極度哀艷的晚上(記風雲一夜)

但最近出現既都係得個睇字

仲未決定寫邊個

全部後宮

想整死蘇哥咩

寫新女啦

啱啱見面

有好多女未食播

又到星期日

舊角先行

而家先係

每日食飯一推

今晚屌孔姐姐得唔得

今晚幾點有文

君姐只係一個幫蘇哥成長既回憶，暫時變返姊弟關係

最近唔夠瞓，今朝瞓醒已經十一點，而家打緊文

而家去緊返工

今晚抖下

今晚真係有甜，準時見

外傳逸事 聖女的側面

這是出發往印度之前的故事，蘇梓我需要吠陀文明的原初神器來封印彼列的火魔法，於是便來到聖火書院找杜夕嵐和杜小弟邀請他們一同出發。

然而杜夕嵐不能再像香港聖戰般丟下母親不顧，因此要求蘇梓我延後一天起行。蘇梓我也明白她心意馬上便答應。與二人暫別後，蘇梓我漫無目的在聖火書院散步，獨自一人，又想起了昨晚的恥辱。

對，就是把娜瑪推到床上卻沒有得到手的恥辱。尤其是在床上失敗可是奇恥大辱，這肯定是娜瑪用了什麼卑鄙的法術！肯定是她的問題，不是自己問題！

為了證明自己健康，就好像北韓試射導彈那樣，蘇梓我也必須找來另一位老婆來試射自己的大砲。

「但要找誰呢？」蘇梓我交叉手臂喃喃自語，第一個便想起那位追隨自己很久，又喜歡性愛的淫亂惡魔夏思思。

於是夏思思的幻影便浮現眼前，並用天真無邪的臉孔嘲笑自己說：「什麼？原來蘇哥哥這麼沒用喔？思思對你太失望了，嘻嘻。」

「……那個腹黑的小惡魔口沒遮攔，還是找別人好了。我的老婆當中除了惡魔之外，有沒有一些天使那樣的呢？」

──鈴鈴！

褲袋的手機響起，有人寄訊息來了，是來自利雅言的。

「蘇同學，麻煩現在能夠來學生會一趟嗎？有些事情想拜託你幫忙。」

「是天使！」蘇梓我高舉手機大喊：「天使的利學姐肯定沒有問題！嘿嘿！」

提起精神，蘇梓我滿心歡喜地跑到學生會內，並看見利雅言正在書房埋首閱讀文件。

「即使星期天妳還是這麼勤力呢。」

坐在書桌前的利雅言抬頭微笑回答：「既然蘇同學將學校和教區交給我管理，我必然不會辜負你的期望。」

「教區事務繁忙我也明白，但學校也有那麼多事情要處理嗎？」

「嗯。聖火書院是聖女信仰的中心，也是附近規模最大的學校，要確保信仰得以持續必需要下很大工夫呢。」

利雅言隨便舉例：比如組織交流團，向其他民眾傳褔音，還有每週的主日彌撒。尤其現在蘇梓我居於聖火堂區，聖火教堂便是香港教區的座堂，每個星期都有大批信眾前來聽道。

蘇梓我看見利雅言一身祭司白袍，果然也是講道回來繼續處理學校的事務吧？

「真是辛苦妳了。」

「一點都不辛苦，而且能夠幫助別人我也十分滿足。」利雅言嫣然一笑，當真是仙女下凡，比起天使更加神聖。

──叩叩。門外一把女聲說：「會長姐姐，我把資料整理好了。」

「喔，請進來。」

於是一位小個子的女生推門內進，對蘇梓我點頭打招呼，然後把幾個文件夾放到書桌上。

利雅言拿起文件快速檢視，答道：「今個月學生會的支出比想像中多呢。如我之前所說，今年聖誕舞會需要削減經費，麻煩妳明天和財政那邊商量一下好嗎？」

「沒有問題。會長姐姐辛苦了。」說畢那位女同學便向利雅言和蘇梓我點頭道別。

「會長姐姐嗎？」蘇梓我笑道：「雅言妳依舊很受同學歡迎嘛。」

「蘇同學你太誇張了，我只不過做好份內事而已。」利雅言又說：「不過最近學校多了一些事情我無法處理，所以今天才要麻煩你來幫忙呢。」

接著利雅言抱起一疊文件放到茶几上，蘇梓我隨手撿來看看，原來都是關於鬼族交流的計劃。

利雅言微笑說：「裡面還有鬼族入學的申請喔，都已經超越了我身為助祭的權限，只能夠趁你離開香港之前處理。」

「全部我只是簽名同意就好了嗎？」

「嗯，那些文件我都仔細審視過，雖然會讓學校支出大增，但長遠來說對教區也有好處。」

「可是剛才聽妳們說不是經費不足嗎？」

「所以無奈地唯有取消今年的聖誕舞會，並以聖誕崇拜代替。」

「什麼！」蘇梓我驚訝問：「聖誕舞會不就是那個全校女生都會穿性感晚裝出席的舞會嗎！運氣好的話還可以抱女生回宿舍舉行淫亂派對，聽說當晚管理員只會對你微笑，睜一眼閉一眼讓大家都高興耶！」

「果真如此我便立刻解僱那宿舍管理員喔。」利雅言嚴肅地說：「而且不久之前香港才經歷苦難死了很多平民百姓，今年聖誕應該回歸本來意義，好好紀念這個宗教節日才對。」

蘇梓我十分不滿，只是一但牽涉到道德問題利雅言亦不願讓步。她繼續說：「總之茶几上的資料就麻煩你了，我現在還要跟其他校董開會，通知他們今年聖誕的安排。」

說畢她便拿起聽筒撥號。認真工作時利雅言與其說天使不如說是女王，比起蘇梓我更有領袖的氣勢。

蘇梓我越看越不甘心，心中抱怨：「雅言還真的不理我耶……咦？不對，我原先來學生會的目的是什麼？」

蘇梓我如夢初醒便放下手頭工作，不動聲色便走近正在通電話開會的利雅言。

「各位午安，我是利雅言，今天代替家父出席校董會議。」利雅言自我介紹之後便安靜下來，手持聽筒繼續聆聽其他校董的話──忽然後面有一雙魔爪大力搓揉利雅言的胸脯，讓她情不自禁地嬌喘一聲。

「不、沒什麼……我不小心打翻水杯而已，請等我一下。」利雅言連忙掩住聽筒回眸盯著蘇梓我，並低聲責備道：「別在這時候亂來喔，電話對面都是達官貴人，蘇同學你想我當眾出醜嗎？」

「怎麼會？雅言妳不是聖潔堅貞，心無旁鶩的嗎？才不會因為我小小的惡作劇而動搖嘛。」

「蘇同學……等會議過後我再回來教訓你。」利雅言暫時放棄反抗，拿起聽筒繼續會議。

於是蘇梓我肆無忌憚地抓住利雅言的胸，隔著祭師長袍撫弄她的乳房。

「果然很軟很舒服，這觸感令人感動！」

然而利雅言無法回答蘇梓我的話，只是對著電話逐一回答校董的提問。

「可惡，又無視我嗎？看來要先被教訓的人是學姐妳呢，嘿嘿。」

蘇梓我逐一解開利雅言胸前鈕扣，一雙雪白美乳漸漸呈現眼前，看得蘇梓我血脈沸騰，忍不住將手鑽到胸罩裡面掐著利雅言堅挺的乳頭。

「嗯！……啊，不好意思，請繼續。」

利雅言深呼吸一口氣，續道：「是十一月的財務報告嗎？我現在找找看……」

利雅言伸手想把書桌一角的文件拿來，卻被蘇梓我先一步搶到手中；他右手高舉文件，左手貼在利雅言臀部打圈，暗示叫她站起來。

結果利雅言只能面紅瞪眼蘇梓我，然後扶著書桌、翹起屁股，總算把文件取回來。只不過說時遲那時快，蘇梓我已經扯下利雅言的白色長裙，讓她半身赤裸，並拉開內褲用舌頭舔著利雅言的水穴。

「嘿嘿嘿，原來學姐的身體這麼誠實呢。」

此時阿斯摩太的指環又把蘇梓我變成夢魘的化身，舌頭越舔越長，甚至舔到最深處，叫利雅言站不住腳整個人「砰」聲趴到書桌上。

「不、不！沒事！只是最近有點感冒而已。我想今天的會議可能要比較早完結。」利雅言故作幾下咳嗽，努力向校董解釋，但不知不覺間已經被蘇梓我已經除下褲子，砲口對準利雅言粉嫩的小穴。

「利學姐，要來正式了喔。」

「欸？……嗯！」

斷？

還來不及阻止，蘇梓我的龐然大物就已經從後插入，讓利雅言再次不穩跌倒。蘇梓我見狀便一手抱著利雅言的酥胸，另一手扶著她的纖腰，自己的虎腰則虎視眈眈、只是輕力推撞讓利雅言慢慢喘息。不過利雅言的裡面緊繃繃的，單是慢慢磨擦已經爽得頭腦一片空白。

「對！」利雅言一邊大力呼吸，一邊冷靜地向校董報告：「因為……最近學校重建的開支龐大，嗯、再加上……接待鬼族交流的費用，我們建議今年取消聖誕舞會。」

豈料蘇梓我聽得不滿意，便拍打她的屁股命令說：「舞會不能取消啊，那是所有男生的期待。」

同時蘇梓我加速抽插，利雅言的一對美乳在書桌上盪來盪去，把文件夾都通通掃到地上。

「好、好啦……」利雅言的臉頰都充了血，趴在桌面，盡量鎮定說著：「經費方面我想有辦法解決、畢章香港剛剛經歷災難、聖誕普天同慶也是不錯……！」

喘息聲與蘇梓我的虎腰同步加速，利雅言唯有趕快打圓場終止會議：「以上報告完畢，等會我再寄電郵給大家報告！」

已經快受不了，利雅言連忙掛線，大力把聽筒丟到牆角，放聲大喊：「蘇同學，啊！啊！好舒服啊！」

「利學姐！我也忍不住了！」

「裡面也可以，今天是安全期！」

二人同時大叫，就這樣發射了第一砲。但蘇梓我當然不會就此罷手，畢竟他知道要是現在收手肯定會被利雅言囉嘍說教，因此現在必須幹到她無法反抗為止。

這樣就要為難利雅言再多一陣了。

聽日繼續主線

咁快冇

都係要靠指環

快d搞大雅言個肚啦

咁講好 hurt 蘇哥架

大左肚無人幫蘇哥打理教務

黑貓 下次長d啦 次次打到一半就停

唔係加埋另外兩個女神咩

個個都知黑貓係好短

留返俾大家幻想

下次再睇下輪到邊個

仲未求饒

下次睇下有無長d

幹到無法反抗，咁無法反抗個啲呢

成日縮水

咁快完，聖女都笑你啦

好啦，下次唯有長d

等下次黑貓長啲再比正評

屌 次次好似睇到前劇就冇左

好頂癮啊

下次最少都有個事後對話都好啦

振夫綱

虎驅一震

我啱啱先睇到第三個post
樓主話亞洲係大部份地區信正教?
但除左中亞同俄羅斯
我見唔到東正教嘅身影
印度同中南半島都係英法前殖民地
唔係應該聖教比例高咩?
同埋中國大陸唔係天主教同新教多人信咩?
如果唔係都唔會有天主教愛國會
有錯請指教

因為故事設定同現實係有d出入

教會背景有借用現實，但係十字軍東征歷史有改變，基本上已經進入平行時空

正教你當係宗教同以前共產主義結合可能容易d理解，因為正教首領係莫斯科（雖然而家俄羅斯都唔係共產，就當冷戰時代嗰陣咁諗？）

同埋故事既新教同現實既新教都唔一樣，可能令人混淆。當係美國主導既勢力可能好d ？

故事既新教設定係主要參考摩門教

淨係識得欺凌弱小

好啦，我下次會再考慮下

１２

金光華麗的卡潔兒自稱是婆羅門，但蘇梓我聽不明白婆羅門是什麼意思。

於是喬布拉恭敬回答：「婆羅門是印度傳統信仰的祭司，是種姓制度內最高級別的貴族族群。」

杜夕嵐說：「種姓制度……好像聽說過這是印度獨有的封建社會制度，用以確立每個人與生俱來的階級。不過由於帶有歧視意味，惹來了教會的猛烈批評。」

「種姓制度確實會令人聯想起不平等、種族歧視等等負面意思，但用西方的角度來看婆羅門就類似是貴族罷了。」喬布拉又解釋：「正因為卡潔兒小姐身為貴族，她還兼負起傳達神諭的責任，又跟吠陀古神反映民眾的意願，以保佑信眾平安生活。」

蘇梓我嘆道：「原來如此，看來印度聖教和婆羅門合作無間呢。」

卡潔兒燦爛地笑說：「這間廟宇也是得到喬布拉先生的援助才得以繼續發展呢。不止我們，喬布拉先生更是整個阿約提亞的恩人，沒有他恐怕此地的信仰就要消失了。」

「聽起來，這個城鎮有發生過什麼大事件嗎？」

「對呢，蘇主教有所不知。」卡潔兒略帶憂愁說：「就在六年前，阿約提亞所有婆羅門的孩子都在一日之內被集體擄走，消失的小孩超過三、四十人。幸好後來喬布拉先生來到阿約提亞，協助尋回失蹤小孩，更把凶手捉住，阿約提亞才可以恢復和平呢。我也是當年被擄走的孩子之一，所以十分感謝喬布拉先生和聖教對我們的恩情。」

喬布拉笑道：「卡潔兒太過誇獎了。我一直認為幫助當地居民，還有與地方信仰互相理解、共融，這樣才是讓聖教和平普及的方法。」

卡潔兒說：「可惜我對當時的記憶有點模糊，不然我可以作為證人宣揚聖教與婆羅門的結合。」

「呵呵，往事都是微不足道，不足掛齒。」喬布拉又催促說：「但妳再不解釋接下來的事情的話，恐怕就怠慢了客人啊。」

「真的不好意思！」卡潔兒躬身道歉，身上垂吊的首飾金光閃閃，奪目耀眼。她續道：「蘇主教，還有其他客人請隨意坐在地上，接下來我要嘗試跟古神接觸。」

蘇梓我問：「古神接觸？通靈嗎？」

「可以這樣說。我會進行降神的儀式，嘗試召喚古神來到現世，讓蘇主教通過古神的試煉取得神器。」

說畢卡潔兒忽然揚手，祭室內所有布簾都一同落下；現場頓時一片漆黑，整個空間都充斥著神秘氛圍。跟著卡潔兒取出一支紅蠟燭，用手掌掠過蠟燭頂端，在昏暗中燃點起燭光。

娜瑪有感而發：「好像惡魔召喚的儀式呢。」

「我說這是講鬼故的佈置吧！」杜晞陽莫名興奮。

但卡潔兒神情變得險惡，嚴厲斥道：「不是惡魔！」卻很快又感到歉意，冷靜下來解釋：「提婆族一直留守在子民當中守護我們，與逃遁到魔界的阿修羅族不一樣。而且旁邊那位小朋友可以安靜下來，不要拿手機拍攝好嗎？」

「十分抱歉！」杜夕嵐雖然聽不懂卡潔兒說的語言，但聽她的語氣和弟弟的行為也略知一二，連忙掩著弟弟的嘴並向卡潔兒道歉。

「那繼續囉。」

接著卡潔兒在祭壇下取出一本古籍，全神貫注，口中唸唸有詞。此時在場所有人都屏息靜氣，假如細心感受，確實可以感受到無數的靈正在聚集於祭室之內，彷彿古神隨時出現也不會感到意外。

「因陀羅耆特……」娜瑪十分擔憂，聚精會神監視祭室內靈魂的流動。

然而這樣的沉默一直維持了五分鐘，卡潔兒卻突然將蠟燭吹熄。喬布拉問：「怎樣？不成功嗎？」

卡潔兒搖頭說：「失敗了，果然今天我無法帶各位與因陀羅耆特見面。」

「什麼回事？」蘇梓我感覺像被欺騙了一樣。

「簡單來說，蘇主教你們無法與『梵』結為一體。」

「啊？這是哪裡的『簡單』？」蘇梓我追問：「什麼是梵？」

卡潔兒回答：「梵即是宇宙的靈魂，亦即是我們的靈魂。而這本大奧義書就是『梵我一如』的終極體現。」

娜瑪一聽見大奧義書，馬上站起來問：「我知道吠陀文明有奧義書的存在，但大奧義書又是什麼？」

「我手上的可是兩大史詩之一《羅摩衍那》的完整文書，經由歷代婆羅門親自傳承，極具法力。而我說的大奧義書就是指這部《羅摩衍那》。」

「這樣我便明白了！」不枉娜瑪出發前熟讀了吠陀文明的神話，她立刻便理解現正所生何事，還有卡潔兒又在準備什麼。

「知道的話就告訴我吧。」蘇梓我命令娜瑪說。

「嘿嘿，真沒辦法呢，本小姐說給你這笨蛋知──嗚哇，別敲頭，我不想變成跟思思一樣矮！」娜瑪淚目解釋：「『世界』創造眾神，而每位地方神的創世方式都不一樣。好比澳大利亞文明是用『唱歌』的方式創世，而吠陀文明正如之前說過，她們是先有讚美自然之美的詩集，吠陀信仰之後才漸漸誕生的。」

「所以妳想說，吠陀文明是用『詩集』的形式創造世界嗎？」

「對！縱使吠陀古神消失，但只要吠陀經典尚在，我們都能夠重新召喚吠陀古神的靈魂！甚至只要有《羅摩衍那》的全本，婆羅門應該就有方法召喚《羅摩衍那》裡面所有人物呢！」

蘇梓我始終不明白，「那如果我有《西遊記》就能召喚鐵扇公主？」

「這是吠陀文明的獨有方式啊，因為她們用詩集創世嘛！」娜瑪說：「而且吠陀文明的靈魂都是用『梵』的形式保存，換句話說，即使古神已死，祂們還是以某種方式存在於『梵』的當中。梵即是我、我即是梵，這是所有古印度奧義書所追求的境界。」

「很厲害。」卡潔兒拍手對娜瑪說：「雖然我從妳身上感覺到惡魔的氣息，但看妳的修為比較接近神族多於惡魔呢。」

娜瑪顯得不好意思，「本小姐是貨真價實的惡魔啦……」

「很可惜如今蘇主教無法達至『梵我一如』的境界，所以大奧義書無法回應各位的訴求。」

蘇梓我好不耐煩，「妳們左一句梵，右一句煩，我都聽不明白。卡潔兒妳不能自己召喚古神出來嗎？」

「除非是傳說級的婆羅門，否則只靠我一人之力可無法召喚古神降臨。始終『我』的力量與『梵』的力量相差太遠了。」卡潔兒說：「不過蘇主教你的靈魂容量比起凡人龐大，所以我才想借助閣下的力量來召喚古神的。」

蘇梓我問：「那現在我要怎麼辦？」

「奧義書只是給擁有慧根的有緣人參詳，也許蘇主教未能在書中領悟『梵我一如』的真理，不過我們還有另外一套實踐『梵我一如』的方法可供嘗試。蘇主教你記得初次來到廟宇之前我和學生正在做什麼嗎？」

「瑜伽……？」

「沒錯，瑜伽自古以來就是修練身心，以達至『梵我一如』境界之方法。我想問這幾天蘇主教能夠留下來作客修行嗎？只要領悟到『梵我一如』，我們便能夠從《羅摩衍那》內召喚出《羅摩衍那》的古神。」

蘇梓我考慮一會，答道：「……好吧，我暫時留在阿約提亞觀察，希望妳真的有方法給我見到神器。因為梵天神箭對我來說十分重要，我要用它來射壞人。」

「我會盡力的，我們一起努力吧。」卡潔兒展開雙臂歡迎蘇梓我，蘇梓我大概是看上她的美貌才會答應吧。

話說今朝編輯俾左推理小說既文稿俾我睇，想我聽朝覆，今晚要花d時間睇文
希望聽日可以出到文

今日加更

難得我地冇斷你就出多啲嘛

蘇哥又想抽人水

呢幾日真係好攰

抽水瑜伽

黑貓加油，事業為重呀

見你日日都準時出文，放過你啦
專心做好啲正經嘢，之後快啲出文啦，唔好要我地等太耐

黑貓會努力的

小心身體啊

我會盡量諗辦法攞個平衡

今晚無覺好瞓，聽日再休息

生活好多野煩好耐冇睇文都冇心機睇

文幾時都係度，等你處理好問題再睇都得，黑貓會一直寫

潛水一排 我唔會忘記你嫁

加油啦

黑貓 比心機
休息多d
睇少一兩文都okay

我地三個都係貓

今日盡量都會出文，但可能量比較少

我愛你黑貓

１３

蘇梓我一行四人在卡潔兒安排的旅館入住，旅館位於阿約提亞比較繁華的地區，徒步數分鐘就能到達卡潔兒的廟宇，十分方便。

因此安頓以後，杜晞陽便提議去觀光遊玩，反正除此之外大家都做不了什麼。只是阿約提亞無論看起來如何安寧，印度終究還是印度，蘇梓我不放心只有杜夕嵐一個大人上街，便命令娜瑪陪他們觀光。

蘇梓我相信單靠娜瑪一人便足以擊退整個城鎮的色狼，而且自己也有秘密任務在身，需要幫娜瑪買一份禮物以準備明天的瑜伽課。

翌日，吃過印度咖哩後，蘇梓我等人便按照約定來到古廟跟卡潔兒修練瑜伽。

「蘇主教早晨。」

擔任瑜伽導師時的卡潔兒跟祭司時華麗的她很不一樣。現在她綁了馬尾，沒有長髮遮擋傲人上圍，在緊身瑜伽背心下身材顯得非常突出。

蘇梓我馬上捉住卡潔兒的手親吻，並道：「其實我小時候就很喜歡做瑜伽了，請老師妳一定要親自指導我。」

但見蘇梓我如此冒犯婆羅門的卡潔兒，在場婦女都非常不滿，甚至想拿石頭擲向蘇梓我。

「大家等等，這幾位是從香港遠道而來修行的學生，所以不懂得規矩而已。」卡潔兒向弟子拜託道：「這幾天請你們要好好相處，別失禮外人呢。」

於是十數名弟子無奈地向蘇梓我鞠躬打招呼。雖說清一色都是女士，但平庸貨色蘇梓我不感興趣，懶得理會。

然後娜瑪在一旁問：「話說為何連我們都要來學瑜伽？明明卡潔兒只需要你的魔力啊。」

「妳有什麼不滿？」

「超級不滿啊！瑜伽是宗教儀式，你這笨蛋有聽說過惡魔會做瑜伽的嗎？」

蘇梓我笑道：「別這麼說嘛，娜瑪妳這麼聰明學什麼都容易上手，所以我才想請妳來示範給我看。」

娜瑪臉紅起來說：「嘛，瑜伽對本小姐來說當然易──啊！我、我才沒有這麼容易被你哄騙呢！惡魔有惡魔的尊嚴，我堅決不做異教儀式。」

「哼，這是命令，主人的命令啦！」

「你我惡魔契約已經完結，你才沒有權力命令我呢，笨蛋！」娜瑪對他伸舌頭做了一個鬼臉。

「肅靜！」卡潔兒拍手掌大聲訓道：「這裡是神聖的瑜伽會堂，不是給你們玩耍的，如果你們不想學瑜伽的話就請離開。」

「明白啦……我留在這裡就是。」

杜夕嵐說：「可是我們沒有帶瑜伽服喔？」

「不要緊，我可為大家準備好了，哇哈哈哈！」蘇梓我從背包取出幾套衣服，分別交到娜瑪和杜夕嵐手上。

「蘇老大，我的份兒呢？」

「你用哪個腦袋認為我會給你買東西？走開。」

「好過分啊蘇老大……」

斷裂啦 黑貓 賓周爆裂斬

小弟

杜晞陽失望退下，然後又輪到旁邊的娜瑪大喊：「這是什麼！這件瑜伽背心也太少布了吧！還好像會透光！你這笨蛋是買情趣內衣給我做瑜伽嗎？」

「娜瑪小姐請肅靜！」即使卡潔兒平日十分和善，但她對瑜伽卻非常認真，絕不容許有人在堂上吵鬧。

「好啦……反正我都是被欺負的命運。」娜瑪唯有乖乖的抱著衣服離開廟堂換衣服。

杜夕嵐說：「我這套好像蠻正常的？」

「不然妳想在自己弟弟面前羞恥ＰＬＡＹ嗎？」

「真感謝你高抬貴手。」杜夕嵐苦笑幾下，便跟隨娜瑪一起走。

一輪鬧劇之後，卡潔兒便叫大家安靜下來，調整心情準備修行。不過這時候有一位中年婦女舉手發問：「卡潔兒老師，蒂帕她好像還沒有來上課呢。」

卡潔兒微笑回答：「蒂帕她已經完成修行，以後也不用再上課了。」

──原來是完成修行喔。

──真令人羨慕呢。

──居然被小蒂帕搶先一步，我也要加把勁才行。

在場一眾弟子都在祝福那名叫蒂帕的女生，看得蘇梓我一頭霧水，於是問卡潔兒：

「完成修行的話那個人就會變成神仙之類的？」

「與梵結為一體，梵我一如。」

難以理解的回答，但卡潔兒始終掛著笑容，完全猜不透她真正的意思；只是蘇梓我頓感奇怪，左顧右盼，並問道：

「話說那聖教的男人不在嗎？」

「咦？你是說喬布拉先生嗎？」卡潔兒同樣微笑回答：「他是聖教的祭司，說到底也不方便在這裡出現喔。待蘇主教你修行成功之後，我們會再一起召喚古神因陀羅耆特。」

蘇梓我還是難以釋然，這種不好的預感是什麼？

「我們回來了。」

娜瑪和杜夕嵐回到廟堂，果然白色小背心只是剛好包裹娜瑪雙峰，讓蘇梓我十分期待她倒立時會怎樣。

「笨、笨蛋……別色瞇瞇的盯著人家啊……」

「嘿嘿嘿，老公不給看難道要給外人看嗎？」

「再看小心你又早洩！」

旁邊杜晞陽掩嘴忍笑，卻被蘇梓我一腳踢開，「幹嗎你會在這裡的？想偷看娜瑪啊？」

「這不公平啊……我不能望娜瑪姐姐，又不能看親姐姐，蘇老大你叫我的視線放哪裡？」杜晞陽立即變成乖孩子模樣，「果然還是瑜伽姐姐吧！」

「卡潔兒也是我的，你別亂來。」

「笨蛋二人組。」娜瑪冷眼旁觀，懶得理會蘇梓我和杜晞陽了。

而且蘇梓我也忘記剛才違和的感覺。他大概沒猜到，完成修行的那位女學生蒂帕，她的裸屍剛剛就被發現在阿約提亞的某農田中間。

最近好攰，所以今日少左ｄｄ
聽日繼續

完成修行的那位女學生蒂帕，她的裸屍剛剛就被發現在阿約提亞的某農田中間
被人女女女

唔通係聖教個個男人

娜瑪同夕嵐要小心d

印度果然好可怕

佢地咁好打應該無事掛

黑貓休息下喇

卡潔兒可能都係25女

係，聽日可能都會少d

會唔會女女女蘇哥

咁又正播

今日篇文雖然短啲但都好睇
黑貓努力

會唔會著住瑜珈服做愛

全部都係一伙

所以短都唔係無好野

你估下

全部夾埋想食蘇哥肉

扑娜瑪

剪短d重好

同食唐僧肉同一個原理

蘇哥又要準備英勇中伏

杜小弟好阻定
大肚會好快完 特別係蘇哥最親近個班後宮
三思呀黑貓

利申 個故我準備睇到個曾孫出世

蘇哥有所羅門既智慧喎

小娜娜連搞都未搞到，咁快諗大肚

今個星期就無限中出

有智慧就唔洗成日比娜瑪疾

黑貓我聽日生日，可唔可以寫多D

我盡量寫，但最近比較忙同攰，只能夠盡力而為

１４

那位死去的女學生，年齡十八歲，遺體被發現時全身赤裸，有被侵犯過的痕跡；不但受到暴力虐待，她更是皮開肉綻，像被人用指甲甚至是利爪撕破全身，死狀恐怖。

即便如此，當地人發現屍體時並沒有很驚訝，而警方接報到場也只是低調處理。警察很快就確認了死者身分，聯絡上她的家屬；原來是出身婆羅門家庭，死者理應是貴族才對。

不過貴族也好、賤民也罷，命都只有一條。當地警察熟練地依照守則派人運走遺體，馬上安排火化；另一邊廂死者家屬賠償了該命案現場的農戶，買下他們被污染的農作物，之後便好像沒有發生過任何事情一樣，沒有任何人追究，阿約提亞再次恢復寧靜。

又是如常的一天，這時候蘇梓我等人也是吵吵鬧鬧的在古廟跟卡潔兒學習基本瑜伽，交叉雙腿打坐。

起初偶爾有些奇怪動作，例如蘇梓我看見娜瑪模仿猴子時感到很有趣；但是這種趣味不久就消失了，畢竟傳統瑜伽講究鍛煉身心，蘇梓我心靈早已經污濁得無法容忍這種平淡的修行，就連卡潔兒在祭壇上唸唸有詞也無法淨化蘇梓我心中的雜念。

「果然太沒趣了……」蘇梓我躺臥在軟墊上，忽然大叫：「卡潔兒老師！我感到有一股邪念企圖佔據我的身體，一定是它們想阻止我瑜伽修行！」

沖啊！斷啊！

「欸？」卡潔兒嚇得放下經書跑來，跪在蘇梓我旁邊慰問：「蘇主教你覺得怎樣？」

蘇梓我假裝在地上掙扎：「我的心臟好痛，妳可以捉住我的手嗎？」

「咦？你的手也很冷耶！」卡潔兒還看見蘇梓我全身冒汗，不禁擔憂起來。

於是蘇梓我嘴角上揚，馬上調整魔力讓自己平復下來，並捉繁卡潔兒的手說：「現在舒服多了。果然卡潔兒老師流著婆羅門的血，惡靈不敢與妳作對。」

卡潔兒鬆一口氣，「這樣就好啦。」

「不過我在想，也許是阿修羅的邪靈識破我們行動，不想我們搶走梵天神箭。如此一來它們定必千方百計阻止我修行瑜伽的。」

「那、那該怎麼辦呢？只有蘇主教繼續修行瑜伽，我們才能夠借助『梵』的力量召喚出古神喔。」

「看來只能夠放棄了，除非……」蘇梓我繼續躺臥說：「此處結界太弱，也許我們換間房單對單修行，這樣邪靈也不會找上門吧？畢竟卡潔兒小姐是偉大的婆羅門。」

「原來如此，看來也沒其他法子。」卡潔兒扶著蘇梓我坐起來，「今天蘇主教先回去休息吧，明天我會安排和蘇主教單獨特訓的。」

同時卡潔兒也對現場弟子說：「各位，今天的課堂也到此為止。假如大家渴望像蒂帕那樣修成正果的話，請大家回到家中也要保持平靜祥和的心靈。」

在場弟子議論紛紛，但最終還是聽從卡潔兒的話回家。卡潔兒也失陪了，蘇梓我等人亦只好回到旅館梳洗休息。

「嗚哇，這場鬧劇到底要玩多久。」一回到旅館房間，娜瑪便大字形趴到床上抱怨：「這種修行真的有效？別忘記此時此刻天使還在虐殺人類喔？然而我們卻在修煉瑜伽什麼的。」

杜夕嵐附和道：「而且關鍵的蘇梓我也根本沒有想學瑜伽的念頭呢。你只不過看見卡潔兒小姐長得標緻而動色心吧？」

「這個當然了。阻止天使固然重要，但吃盡天下美女也是我的生存意義。」蘇梓我說：「再者誰會做那種像邪教一樣的儀式？另外妳們有看到嗎，在我們修練瑜伽的同時，卡潔兒卻不斷在祭壇頌經耶。」

「所以我不是說了？卡潔兒小姐的瑜伽班是宗教儀式啊，你這笨蛋還要強迫我們陪你一起學習。」

「我不是這個意思，只是感覺哪裡不對勁而已。」蘇梓我走近窗邊，打開窗簾望向遠處……乍看來阿約提亞還真是一個平凡的小鎮。

「具體來說是哪裡奇怪？」娜瑪問。

「妳們不覺得那個聖教的祭師有點可疑嗎？經常滿面笑容，一看見他的臉我就想作嘔。」

「你不是純粹看見他與卡潔兒表現親密，所以才妒忌喬布拉先生嗎？在我看來他們比較像是一對父女呢。」

「就算是父親也一定是淫父，哪個男人會如此有善心出錢資助女孩打理異教古廟？而且對象還是卡潔兒那樣的美女？長腿叔叔都是別有用心的啊。」蘇梓我又指著杜小弟說：「你看見卡潔兒會想跟她做瑜伽還是跟她上床？」

「當然是兩樣都做啊，蘇老大。」

「妳看到吧？所有男性不論年齡，想法都是一樣。所以那男人會對卡潔兒這麼好只有兩個可能性：一是想賣人情來滿足自己的虛榮心，二是想把卡潔兒據為己有。」

杜夕嵐長嘆一聲沒有回應。至於娜瑪，她聽見這番話出自蘇梓我口中特別具說服力，所以也不反駁了。

蘇梓我繼續說：「前者的話這就證明他只是個偽善好色的男人，後者的話他就是我的敵人。無論如何都不能輕易相信此人。」

娜瑪顯得無奈，「所以蘇梓我你想怎樣啊？」

「簡單來說，那男人的話我們偏偏不要聽；既然這裡藏有神器線索，說不定會有其他方法回收神器。」蘇梓我說：「以後早上你們假裝學瑜伽，我就借機會接近卡潔兒套取情報，哇哈哈哈，這樣我們便能暗地回收神器而不讓那男人插手，真是天衣無縫的計劃！」

「唉，但喬布拉不是迦蘭的朋友嗎？」

「迦蘭她管理這麼多教會，又沒有我這麼聰明，誤交損友也不奇怪啊。我們人在異鄉，只能夠相信自己的眼睛。」最後蘇梓我得出結論：「我們先跟這裡的村民打聽一下那男人的過去，還有梵天神箭的線索吧。」

雖然已經沒有了惡魔契約，但蘇梓我的話娜瑪也只能接受。

那位死去的女學生，年齡十八歲，遺體被發現時全身赤裸，有被侵犯過的痕跡；不但受到暴力虐待，她更是皮開肉綻，像被人用指甲甚至是利爪撕破全身，死狀恐怖

蘇哥咁撚醒

唔知邊個做

以上係出唔夠甜嘅後果

應該唔會掛

黑貓瞓覺先，好似有d病

休息多d

黑貓乖，斷j能醫百病

黑貓新書就上市

保重身體啊 黑貓

可以推薦俾鐘意本格推理既朋友睇
不過香港好似唔多人睇島田莊司，淨係識東野圭吾

瞓左一晚已經復活

生日快樂

努力出文

今晚係咪有文

可以連埋slam sunk一齊運

日日都有文。。。

slam dunk 有咩新書

今晚梗係有

黑貓同魔瞳嗰邊好大對比

食緊飯，等一陣

斷文組準備

１５

「喬布拉先生嗎？他非常熱心助人，每季都用高價收購我們的農產品喔。」

「他還資助我們開辦學校呢，我們村裡面每個人都很尊敬喬布拉先生。」

「他和卡潔兒小姐的關係嗎？沒有什麼特別呢……喬布拉先生對所有孩子都很好，尤其是六年前失蹤的孩子，卡潔兒小姐也是其中一位。」

「而且喬布拉先生平日都留在德里，就算妳問他和卡潔兒小姐有什麼特殊關係……我也完全沒有頭緒。」

同日下午，娜瑪周圍訪問阿約提亞的村民，但得到的回答都只有喬布拉的好人好事。看來那位聖教祭師在這裡確實很受愛戴。

於是娜瑪轉換話題，問道：「那關於神器的傳聞你有聽過嗎？」

「神器？」那中年男村民搖搖頭，「……完全不懂妳說什麼。」

娜瑪同樣失望搖頭，這時候跟隨後面的杜夕嵐雖然聽不懂二人對話，但大概也有眉目。反正娜瑪她們已經問了約四、五十位村民，沒有一人聽過什麼神器的。蘇梓我叫她們打聽的成果可說是零。

「蘇梓我、蘇梓我！你說現在怎麼辦啦！」但娜瑪周圍看也找不到蘇梓我的身影。

「蘇老大的話他在田裡面啊。」杜晞陽指往路邊一塊農田，那裡長滿了兩米高的植物，甚至蓋過頭頂跟本看不到蘇梓我在裡面。

娜瑪唯有大聲喝令：「笨蛋！不要亂破壞別人的農作物啊！」

幾秒後，蘇梓我撥開長草緩緩走出來，輕佻說：「不要緊吧，反正另一邊已經有人在用割草機剷平農地。」

「咦？為什麼？」

這時候旁邊的村民就微笑回答：「因為昨晚有人在那裡離開了啊。」

娜瑪面色一沉，「離開……難道你是說有人死了？」

「死？哦，妳也可以這樣說。」

村民淡然的回應讓娜瑪更為意外，「是發生什麼事，有人殺人了嗎？」

「呵呵，殺人麼的太可怕了，在這平靜的小鎮怎會發生這種駭人的事情呢？」男村民滿面笑容。

娜瑪追問：「不是被人殺死的話，那是意外死的……？」

「是神的旨意。反正這個時期都很常見啦，妳們夜晚不要外出就不會有問題了。」村民對娜瑪揮手然後便回到農田工作，看起來一點都不擔心似的。

「有人死在附近，他卻能夠擺出如此詳和的臉呢……蘇梓我你怎麼看？」娜瑪望向蘇梓我尋求意見。

「這麼可疑當然要徹查到底啦！」但蘇梓我又突然肚子作響，「算了，都差不多日落，娜瑪妳們還是別到處逛，先給我煮飯吃吧。」

「來到印度還要我煮飯嗎……」娜瑪嘆氣一聲，然後追隨蘇梓我去附近便利店買食材做晚餐。

翌日早上，蘇梓我等人又來到古廟與卡潔兒見面。不過除了他們之外，今天又來了兩位新成員，而且都是十三、四年歲的女孩子。

卡潔兒對弟子宣佈：「她們是剛剛搬到鎮上的姊妹，剛好可以替補畢業同學的空位呢。」

一位婦人問：「咦？但昨天不是只有蒂帕完成修行嗎？」

「對啊、對啊。」

「莫非今天也有人畢業了？」

卡潔兒微笑回答：「沒錯，露比小姐，恭喜妳已經完成修行喔。」

那個叫露比的女士頓然喜極而泣，跑上前跟卡潔兒擁抱，哭道：「感謝老師！感謝老師！」

「妳以後可要繼續保持平和的心境喔。」

「嗯！我不會忘記老師的教悔！」

接著二人親吻嘴唇，這麼隨便嚇了蘇梓我一跳。不過其他弟子都沒有感到怪異，就一同拍手祝福露比；露比也逐一與其他弟子相擁，包括杜晞陽色瞇瞇的一頭栽進露比胸懷，相反杜夕嵐則婉拒了露比的擁抱。

待露比離開廟堂後，杜夕嵐喃喃自語：「完全搞不懂這裡的風氣呢──嗯！」

二斷

忽然換成蘇梓我擁吻杜夕嵐，並讚道：「這樣就好啊，妳的一切都是我的，就算是別的女人也不給碰。」

「這裡大庭廣眾啊……」

杜夕嵐想推開蘇梓我，但蘇梓我忽然認真對她耳語：「妳和娜瑪跟蹤一下那女人看看。」

「欸？」

──蘇主教。

卡潔兒皺著眉頭走來訓話：「說了多少遍別在廟堂內親熱呢？」

「可是剛才那叫露比的也不是這樣做嗎？」

「露比小姐已經完成修行，但蘇主教你還沒有喔。」

蘇梓我馬上笑淫淫說：「換言之只要我通過試煉，我們就可以盡情親熱了嗎？」

「這個……擁抱是被允許的。」卡潔兒顯得有點害羞，畢竟蘇梓我算是她第一個的男學生。

「哇哈哈哈，那我們趕快去修行吧！」蘇梓我不斷淫笑催促，但卡潔兒答應在先，只好按照約定帶他到別室單獨修煉，留下其他弟子在廟堂獨立修行。

「娜瑪，」杜夕嵐低聲把蘇梓我交代的事交代一遍，然後亦拉著杜晞陽一同離開。

好攰

快啲啦

露比，二十出頭，外表平庸，換上平日襯衫走到街上更是路人模樣，叫娜瑪等人跟蹤她也有點辛苦。

「街市、市集、餐館……就算修行完成，那位女士的生活也沒大改變嘛，跟蹤她真的有用？」

娜瑪和杜氏姊弟尾隨露比走了一個小時，感覺卻兜了一個大圈，又回到古廟附近；這兒算是郊區，家家戶戶都是務農為生，蟲鳴比起人聲還要吵。至於娜瑪等人則與露比相距十數米，在農田另一旁的小路上偷偷監視。

「娜瑪，妳看看那裡！」

原來在露比的前方，有一位大人正帶著十數女童散步，而且那個人正正就是喬布拉。

娜瑪說：「本來這景色也沒什麼特別，但昨天聽過那笨蛋說的話後，現在總覺得喬布拉是個戀童癖呢……」

說著同時，喬布拉與迎面而來的露比剛好碰上；他們寒喧一番，並輕輕擁抱數秒，最後互相鞠躬道別。這樣看來他們二人關係應該不錯。

「難道真的像那笨蛋所講，喬布拉先生不是好人嗎……」

杜夕嵐問：「那妳要去跟蹤一下喬布拉先生？怎樣說帶著一群女童散步，連我也覺得有點奇怪。」

「可是蘇梓我交代過要我保護你們啊。」

杜夕嵐充滿信心回答：「別小看我和晞陽呢，我們都懂得操縱古神力量，才不會這麼容易被人欺負。」

「但是……」

「再說現在還是大朝早，天光化日應該不會有危險啦。萬一有危險我們撤退就是。」

娜瑪想了一想，再三叮囑：「有危險真的要逃走啊。」

「嗯，妳也要小心。」

如是者，娜瑪和杜氏姊弟便分途跟蹤喬布拉和露比二人，至於蘇梓我依舊在古廟裡與卡潔兒修煉雙人瑜伽。

喬布拉

同埋TaylorSwift巴打生日快樂

仲未知道發生咩事既

夕嵐會唔會有危險架

卡潔兒先係主謀

蘇哥點會俾佢有事

咁樣蘇哥咪送羊入虎口

所有女人都比蘇哥剋屬性(人魚唔計)

個台灣網齊台版slam dunk仲做緊85折

人魚，蘇哥既痛

好似好正

係魔瞳被邦拿收咗一條j

多謝黑貓 生日願望係希望黑貓健健康康寫多D文比我地睇

博學多材既黑貓可唔可以答我 'Find what you love and let it kill you'呢句點解
當局者迷 我唔明啊

多謝你

Find what you love and let it kill you

我會覺得重點唔係 kill 而係 love
我地由出世開始，生命都係一分一秒咁倒數，所以本來死亡就係無可避免既事
最重要係搵到自己鐘意既野，甚至可以為佢付出一切，咁樣就算耗盡你既生命亦都無憾
俾自己最愛既事物殺死，總比虛度光陰慢性自殺好

但係究竟咩先係你最鐘意既野，咩先係你值得付出一切既野，凡人又點會咁容易搵到

如果個love係represent人

都係一句，做唔好後悔既決定

幫推

句野唔係我講嘅呢 同埋我都好清楚佢好攰 愛又如何

唔開心都係愛既一部分，唔係淨係開心先係愛
加油

Pisg

出多d

１６

「姐姐，那女人好像加快了腳步呢。」

與露比相隔著幾畝田，杜氏姊弟正在偷偷跟蹤對方；卻忽然看見露比左顧右盼，又急步前行，為免掉失目標，杜晞陽便同樣跑了上前。

「晞陽別單獨行動啊，走失的話要姐姐怎樣找你？」

「但那女人的行為真的古怪嘛。」杜晞陽停下腳步遙指前方，發現露比正在脫鞋子，然後赤腳從路上走到田裡面去。

那兒說是農田但其實只是一片雜草地，難道因為冬天所以荒廢了嗎？想著同時，露比的身影居然在雜草間消失！

「咦？晞陽，你有看到那位女士嗎？」

杜晞陽搖搖頭，「反正都荒廢了，不如我們也下田看看吧？」

「……沒有辦法呢。」

於是她牽著弟弟的手走往露比最後出現的小路，並在該處農田小路撿到一雙鞋子。

杜晞陽打趣說：「紅色繡花鞋，令人心寒呢。」

「別說廢話了，我們走吧。」

如是者二人走到農田裡，踏了幾步雜草──忽然雜草就像童話故事《傑克與豌豆》中的魔豆一樣，彷如一串串猛地伸向天空的豆莖；雖不至直達天際，但三、四米的高度足已把杜夕嵐頭頂完全淹沒！視線全是一片青綠，然後更傳來女性的叫聲──

「哇！」

……

……

「哇！」

一群女孩圍著喬布拉興奮尖叫，皆因她們都不想回到學校，在學校門前嚷著要跟喬布拉一起玩耍。

喬布拉見狀只好輕拍女孩的頭，溫柔道：「要夠鐘上課了喔。妳們今天乖乖地聽老師的話，做好功課，明早我再帶妳們參觀教堂好嗎？」

「好哇好哇！」

之後又是吵吵鬧鬧的，這是娜瑪跟蹤了喬布拉大半小時後在一所小學校前看到的情景。

娜瑪心道：「看來喬布拉只是早上代替學校照顧那群女孩子而已，畢竟看那間鄉村學校，也許教師人手不足吧。」

而且喬布拉只是滿臉笑容向那些女童揮手道別，女童被老師接回學校，然後喬布拉就獨個兒離開……根本沒有做什麼壞事嘛。

「娜瑪小姐，請問妳有什麼事情找我嗎？」

「哇！」冷不提防喬布拉居然已經來到娜瑪面前，果然她不適合鬼鬼祟祟啊。娜瑪唯有解釋說：「我只是好奇你帶那些女孩子到哪裡去而已。」

「呵呵，傳福音罷了，希望我們之間沒有什麼誤會吧。」喬布拉笑道：「話說妳們不是跟蘇主教一同修行的嗎？怎麼只有妳一人呢？」

渣ga

「惡魔才不會做那種修行喔。」

「是這樣嗎。那妳的兩位同伴呢？要是亂跑的話會很危險喔，聽說昨晚還有人在田裡面死了。」

娜瑪仔細打量喬布拉的神情，質問道：「原來你也知道啊？」

「我也只是剛剛聽說而已，來不及通知你們真是不好意思。」喬布拉依舊一副笑臉，「其實夜晚別街上流連就好，所以娜瑪小姐還是別一個人亂跑了，回去跟同伴集合吧。」

「嗯？」娜瑪慎重地閉起雙眼，凝神感測魔力流動，赫然發覺鎮上竟有一道巨大魔力溢出！

二話不說，娜瑪便調頭跑回舊路；魔力源頭來自千米之外，那應該是杜氏姊弟正在跟蹤露比的附近──

娜瑪飛快跑著，兩旁農地在她眼前掠過，不消五分鐘便跑到魔力的奇異點，娜瑪卻停下腳步不知所措──眼前農田是雜草一片，腳下則丟了一雙紅鞋子氣氛詭異。

「……消失了？」娜瑪大惑不解，幾秒鐘之前她才感到一股令人窒息的魔力從田裡溢出，如今魔力卻煙消雲散無影無蹤？

娜瑪俯身打算拾起那雙繡花鞋，但一眨眼繡花鞋竟憑空消失──

「不是幻覺……是這裡的什麼東西被魔力扭曲了……」

同一空間，杜夕嵐卻被困在草叢之中，四周一片昏暗──雖然雜草沒頂確實把天空遮蔽，可是正當杜夕嵐撥開長草時，卻驚覺頭上黑夜掛著一輪紅月，不經意間已是夜深……

──哇！

一陣寒風把女性的慘叫聲刺進杜夕嵐的耳中，毛骨悚然。杜夕嵐一邊顫抖一邊喊道：「晞陽……晞陽你在附近嗎？」

眼前盡是比人更高的雜草，杜夕嵐只能不斷撥開長草開路；然而這個動作只是重覆了數分鐘，不知為何手掌一陣寒意，驀然一看，滿手鮮血！原來是雜草邊緣太過鋒利，自己徒手開路被刮破亦懵然不知。

──姐姐救命！是妖怪啊！

「晞陽的聲音！」

杜夕嵐不理手上傷口，只管跑往聲音方向，任由尖草刮臉──豈料頓時豁然開朗，農田的正中央就像那些神秘的麥田圓圈般全部被壓扁！

而且麥田圓圈的中間躺著二人，分別就是杜晞陽和露比。杜夕嵐連忙上前扶起弟弟，把手放到他的鼻孔前，她才安心下來。

「有呼吸、有心跳、沒有外傷……只是昏過去而已？」

不過露比就沒有杜晞陽那麼幸運。只見躺在田裡的露比衣衫不整，全身被利器刺破；七孔流血、雙眼突出、死狀驚駭，嚇得杜夕嵐雙腿一酸便坐到田上。

──鳴鳴鳴鳴。

低沉的嚎叫聲中，怪物影子被月亮映照在田上，一步一步向著杜夕嵐的腳下延伸……

夕嵐唔好呀

「這、這是什麼！」杜夕嵐抱起弟弟拔腿逃跑，但只不過跑了數步，眼前一切忽然倒退，同時她和弟弟亦像電影倒帶般被強行拉回麥田圓圈中央！

「……誰都不能離開……」

如同用五指大力刮著黑板那般刺耳的聲音，鬼魅的說話直接傳進杜夕嵐腦內，就算掩著耳朵也不能拒絕如此冰冷的聲音和恐懼。

於是杜夕嵐回頭一看──那是她一輩子都沒有見過的，無法形容的，超越常識的噁心妖魔。而且眼前邪靈殺氣騰騰，滿口鮮血，剛才活生生的把露比折磨至死，再不反抗肯定也會死在這頭「漆黑之物」手上！

鏘！

一道黑影在頭頂掠過，千鈞一髮間杜夕嵐提起長劍砍下「漆黑之物」的項鍊；一堆有血有肉的人頭如同滾地葫蘆，劈哩啪啦紛紛掉到杜夕嵐的腳下，同時長髮中間十數對死魚眼盯著杜夕嵐──

「啊啊！不要過來！」杜夕嵐害怕得喘不過氣來，唯獨是當她想起自己弟弟和蘇梓我兩個笨男人的臉，不得不冷靜下來，心裡只想著要活下去──

「諸羅剎刃！列陣！」

扣除杜夕嵐手上一把，在她面前瞬間築起了七十二枝羅剎刃的圍牆──砰砰砰砰，「漆黑之物」之能在外拍打刃壁宣洩。

「冷靜、冷靜……只要跟平常練習一樣就可。」

杜夕嵐催動潛藏的羅剎力量，以劍排陣，御劍從四方八面直刺「漆黑之物」──

可是諸羅剎刃七零八落，逐一掉到田上，根本無法傷害「漆黑之物」半分。這時候杜夕嵐終於驚覺，也許眼前邪靈同樣是遠古的神祇。

露比衣衫不整，全身被利器刺破；七孔流血、雙眼突出、死狀驚駭
又被人女女女

相信夕嵐

有妖怪

蘇哥快d去救人啦

睇下你信夕嵐定信蘇哥

又話會保護心愛嘅女人

幾時同卡潔兒著住瑜珈服扑野

好似仲未扑過人魚女王

喺比人輪之前好似扑左

係咩 太耐唔記得左

終於live

蘇哥既黑歷史

一齊 live

推一推先
最近個故事情節好緊湊

可能唔止卡潔兒呢

感謝

推到娜碼被中出

推到世界末日

１７

「嘿嘿嘿嘿！嘰嘰嘰嘰！」

在杜夕嵐眼前是一隻黑色的邪靈，她手舞足蹈，一時猛力踏地，一時誇張叫囂；凶惡魔力充斥黑夜，使杜夕嵐每一條血管都感到寒意。

「這是……女神？邪神？」

縱使羅剎惡鬼的長相已經非常嚇人，但眼前這柱「女神」更是令人噁心作嘔。

這柱「漆黑之物」雖是人形，卻擁有四隻手臂，各自揮舞著血淋淋的割肉刀和人頭；再加上一雙腿猛地跳躍，讓她活像是六肢的妖魔。而且，「漆黑之物」顧名思義是一身漆黑皮膚，偏偏額上頂輪打開，垂直白眼目露凶光盯著杜夕嵐，杜夕嵐根本不敢正視此「女神」。

但何以看得出眼前的是一位女神呢？皆因她用人頭串成的項鍊被羅剎刃劈斷散落一地，於是露出一對黑色乳房；下半身僅用獸皮遮蔽重要部分，不難看出此女神的性徵。

不過無論如何，凡人怎樣都無法對她欲情起來。希臘的美神喜歡戴上金腰帶增添魅力，但眼前的邪神卻腰纏數十斷掌，尤其是血肉模糊的手指除她興奮躍動，任何人目睹如斯情景都不會對她欲情。

反正她不需要別人對自己欲情，她對別人欲情就好──

「真是吸引的女人……來被我吞掉吧！」

漆黑女神伸出血紅長舌，露出獠牙；空氣中的魔力以幾何級數飆升，甚至把杜夕嵐肚內的胃酸都擠壓出來！杜夕嵐掩腹跌倒地上，四腳猛爬想拾回羅剎刃抵擋，但一切已經來得太晚──

「妖女別傷害我的家姐！」

一個深藍巨影撲上前把漆黑女神壓倒田上，原來是杜晞陽及時醒來，馬上召喚羅剎天對抗女神！初時羅剎天因為體格龐大佔了上風，但不消數秒鐘他的巨靈就被漆黑女神用四隻手撐到天上舉高，羅剎天只能在半空掙扎。

「原來是羅剎……不堪一擊。」

被高舉的羅剎驚惶道：「妳是迦梨！為什麼還活著……原來如此，妳要殺死我嗎？」

名曰迦梨的漆黑女神張口高笑，笑聲非常刺耳；接著她面部變形，紅唇裂開，嘴巴變大甚至令人以為空間扭曲，血盆大口居然放大成能夠吞下整個羅剎天的尺寸！

杜晞陽在旁大喊：「喂，羅剎天快振作過來啊！不會這麼簡單就被幹掉吧！」

「哼哼……莫說羅剎，就算濕婆在此地也不是我的對手──嗯啊？」

忽然迦梨有所猶豫，眼見機不可失，杜夕嵐便拼上最後一口氣將羅剎刃拋到羅剎天的手上，讓他的巨靈能夠回身砍刀劈向迦梨肩膀──

只是迦梨的黑色皮膚硬如精鋼居然刀槍不入，竟「鏘」聲把羅剎刃反彈開。

「可惡，這怪物怎樣都劈不死嗎！」

正當杜夕嵐苦惱之際，迦梨的周圍卻不斷有魔力流失，明明剛才所有攻擊都沒有傷及她才對？

「力量……又消失了……可惡……」

迦梨突然蹲下，鑽到地底，然後變成一攤黑水消失於眾人眼前！

──蘇、蘇主教！

古廟祭室內，卡潔兒漲紅了臉，總於忍不住推開蘇梓我說：「你是故意碰到我的身體嗎？」

蘇梓我翻一個筋斗說：「哇哈哈哈，因為倒立的姿勢不知道怎樣平衡，所以才不小心碰到老師而已，我不是故意的！」

卡潔兒掩著胸口，喘氣問道：「真、真的不是故意？」

「當然了，哈哈。」蘇梓我反問：「但其實我剛才碰到妳哪裡了？好像凸起很有彈性的感覺。」

「那……蘇主教！你、你想人家說什麼呢？」

蘇梓我笑道：「卡潔兒老師真是很可愛，在鎮上一定很受歡迎吧？」

「怎麼忽然又轉話題了……」卡潔兒嘆氣回答：「沒有這回事，鎮上還有很多比我可愛的女孩子呢。」

「但肯定都不及妳漂亮。不只外表，卡潔兒老師連內心也像天使般美麗，能夠遇上妳簡直是我的福氣！」

卡潔兒苦笑道：「你太誇張啦……」

呢隻黑山老妖

「我不喜歡奉承他人啊。但正因為能夠跟仙女雙修，我才對瑜伽有所頓悟，就連魔力也有所增長耶。」蘇梓我問：「剛才卡潔兒老師在貼身教導時不也感覺到嗎？」

「欸……？什、什麼感覺……」

「魔力啊，我看妳臉紅的時候溢出的魔力比平常強大得多呢，那才是婆羅門真正的力量吧。」

「……是嗎？」卡潔兒整理著上衣，靦然問道：「這樣的話也許有一個更快速的修行方法喔，不知道蘇主教想不想跟我試試？」

──砰砰砰砰砰！

門外少女喝道：「蘇梓我，趕快出來……不對，我要進來了！」

──砰！

娜瑪一腳踢開木門，並道：「笨蛋，出意外了，你快跟我走吧！」

「妳這不識趣的女僕──！」

不容反抗，娜瑪二話不說便用手臂鎖住蘇梓我的脖子並強行拖走他，順便亦跟卡潔兒道別。

「啊……再見……」卡潔兒不懂反應，唯有無奈目送二人背影消失。

「妳這個主僕不分的婢女竟敢對主人動粗啦！」

「事態緊急啊！」娜瑪把蘇梓我拖到街上後便解放了他，並解釋說：「杜夕嵐和她的弟弟失蹤了！」

「什麼？我不是叫妳好好照顧她們嗎！」

「這個……我也很抱歉啊，但現在不是抱怨的時候。」娜瑪用力拉著蘇梓我走，續問：「今早你有感覺到鎮上有什麼魔力異常嗎？」

「當然感覺到，就在卡潔兒體內傳來。」

「欸？但我可是捕捉到另一股魔力的異常流動，流到田裡面就消失了耶！」

娜瑪繼續領頭跑，終於帶著蘇梓我回到魔力消失的廢棄農地──不對，原本的雜草地居然全部被清除，眼前只剩下一片泥濘。

「好臭……這是血的腥味？」蘇梓我望向田裡，赫然發現幾個人浴血躺在一起，包括杜氏姊弟！

「夕嵐！」蘇梓我馬上衝了過去，娜瑪也跟隨其後，同時二人大聲叫喊亦引來附近村民圍觀。

走近一看，倒地的除了杜氏姊弟外，還有那位剛好「畢業」的露比小姐；只是露比滿身血漿，還有一把染血的羅剎刃掉在旁邊。

蘇梓我喃喃道：「看來這兒發生過戰鬥呢……」

「欸……她們沒有死吧？」

蘇梓我用預視術感應靈魂，答道：「夕嵐和杜小弟沒有生命危險，相反那女弟子已經死了好一段時間，救不回來了。」

「究竟發生什麼事情呢……」

娜瑪上前抱起杜氏姊弟，豈料一眾村民突然包圍蘇梓我和娜瑪，呼天搶地的罵道：「你們這幾個外地人到底幹了什麼好事！一定是你們把田地污染，把神的身體污染了！」

另外一名村民大叫：「把其他人叫過來，不可以讓這幾個殺人凶手逃之夭夭！」

霎時間非常熱鬧，但蘇梓我和娜瑪明顯遇上麻煩了。

雖然仲差少少先加更，但黑貓一向都係講下架啫，聽日星期日應該輕鬆補甜
聽晚繼續

仲以為有

這樣的話也許有一個更快速的修行方法喔，不知道蘇主教想不想跟我試試

我唔係話聽日有咩

聽日係甜 但時間上啱咩

外傳不嬲講返以前

不過一講完就啱啱好100正評，感謝大家

聽日重甜

聽日啲甜唔好又輕輕歸帶過啊

將濕婆梵天既老婆食曬

吸收左上次教訓

但濕婆老婆好似好恐怖喎

杜小弟比人秒殺

神格唔同

快點扑兩個女神

每次新出現嘅神名，
雖然黑貓有用文字描述外表，
但腦入面都係會浮現番puzzle and dragon入面啲圖

光暗咖

仆街山本幾時肯出究進

真係卡潔兒, 完全估中

瞓前一推

有冇巴打打包左黑貓啲外傳 好想重溫下

pad 嗰隻咁靚，同 wiki 睇到好大分別

可能唔係呢

紙言應該容易d睇到

我發覺寫甜寫全套會越過字數，做唔到俾黑貓休息既效果

黑貓係唔需要休息

休息 is weak

寫到停唔到

小心身體 就住嚟啦唔想以後睇唔到你出文

黑貓 is weak

你個名

聽日要休息一下，可能會寫少d

外傳逸事 娜瑪的逆襲

這是蘇梓我與娜瑪和杜氏姊弟第一天抵達印度的事情。

當日他們乘坐聖教安排的專車從德里出發，經過大半天車程，最後在晚上停靠途中的樞紐重鎮勒克瑙過夜。

對了，蘇梓我一行人正打算前往阿約提亞回收梵天神箭，而今晚他們住宿的城市勒克瑙其實也跟阿約提亞有點淵源。

因為阿約提亞是史詩英雄羅摩王子的居城，至於勒克瑙則是羅摩的王弟羅什曼那所建築的城鎮；他們兩兄弟都是史詩《羅摩衍那》的主角，一起擊敗十首惡魔羅波那而成為英雄。

因此勒克瑙也可以說是英雄的居城，只不過今晚的英雄換成蘇梓我而已。

《羅摩衍那》所描述的是英雄打敗邪惡的旅程，但蘇梓我當然沒有想過打敗什麼邪惡。對他來說，離開香港的旅程只不過是與愛人去旅遊，與愛人去旅遊換言之就是在酒店過夜，在酒店過夜的話要做的只有一件事。

「娜瑪，今晚我要妳來服侍我。」

「笨蛋，沒有契約我才不會聽你的話呢。」

在勒克瑙的酒店房內，又是蘇梓我和娜瑪兩個人在床上對峙。娜瑪抱著枕頭說：「你去找杜夕嵐替你解決不就好嗎？」

「夕嵐她在隔壁和杜小弟睡覺，那太過不方便了。」

「所以是因為方便才會來找我嗎？」娜瑪鼓腮抱怨。

蘇梓我反駁：「哪有這回事，而且妳經常不給碰哪裡方便了！」

娜瑪又多抱一個枕頭保護自己，「因為……總覺得被你吃掉就好像輸了似的。」

「就是妳這種無謂的好勝心把我們分隔開，這太傷我的心了。」

「本、本小姐也不是沒有給你機會啊！是你自己不爭氣而已。」

「那、那次肯定是妳用了什麼妖術害我出醜吧！如今我有阿斯摩太的力量保護，又有黃金獅子的金精火眼破除一切妖法，今晚不會再中妳的圈套了！」

蘇梓我雙眼發光，猛地飛撲！娜瑪抱著枕頭躍到另一張睡床，及時避開了蘇梓我襲擊。

蘇梓我生氣說：「為什麼每次想制服妳都要花一大輪功夫！」

「嗚哇！人家還沒有心理準備！」

「被幹有什麼需要準備呢！」

「這不是純愛啊！」

二人在酒店房內蹦蹦跳跳，還好隔壁只有杜氏姊弟的房間，不然肯定就會被其他住客投訴甚至報警吧，畢竟已經是凌晨十二點了。

「蘇老大那邊好像很開心呢……」

「晞陽你別學蘇梓我那樣放縱啊。」

另一邊廂果然把杜氏姊弟吵醒了。杜夕嵐唯有叫弟弟別理會隔壁，早點睡覺；不過杜晞陽獨自睡在寬闊床上，少不免會想起月亮女神，希望她能夠睡在自己身邊。

「阿提蜜絲姐姐……」

杜晞陽唯有抱著枕頭一邊幻想一邊入睡。

──對了！

回到娜瑪睡房，她靈機一動，便對蘇梓我說：「我有兩個忠心手下保護，你這笨蛋能夠通過她們的試驗再來挑戰本小姐吧！」

「啊？」蘇梓我明明好像剛好逮住娜瑪，但心神一晃，眼前景色又出了什麼變化似的。接著回過神來，他便看見娜瑪坐在床上，同時召喚出兩位穿睡衣睡裙的金銀女神擋在前面。

「娜瑪大人，請問妳召喚我們來有何吩咐？」

「妳們代替我餵食那個笨蛋吧！」

金色長髮戴著眼鏡的是充滿知性美的雅典娜，至於白銀長髮就是清淡的月亮女神阿提蜜絲，如今她們都是宙斯賜給娜瑪的侍女。

雅典娜問：「餵食？那是什麼意思？」

「就是女性滿足男性慾望的意思。」娜瑪說：「反正那笨蛋一見到我就會洩氣，太過沒用了，大概也敵不過奧林帕斯的兩位女神吧。」

蘇梓我暴跳如雷，「什麼！娜瑪我要妳收回說話，不然就算之後妳救饒我也不會放過妳的！」

「果然是個野蠻人。」雅典娜看見蘇梓我企圖傷害娜瑪，便皺著眉頭說：「雖然我對蘇大人沒有好感，但為了保護娜瑪大人，無奈也要再給蘇大人做一次了……」

阿提蜜絲亦搖頭道：「其實我也有別的心上人，只不過為了保護娜瑪大人，看來只能犧牲肉體……」

兩位女神不約而同都哀聲嘆氣，心情低落；蘇梓我頓時覺得被愚弄、被看小了。

「連下人都如此囂張，看來在教訓娜瑪之前還是給她的兩個手下來一個下馬威好了。」蘇梓我站在床上宣佈：「今晚我要妳們二人對本大爺刮目相看！」

雅典娜抬一抬眼鏡，挑釁說：「真正有能力的人都不喜歡多說話，我猜蘇大人也是對自己沒有信心，所以虛張聲勢罷了。」

「妳說本大爺沒有信心？」蘇梓我馬上脫下褲子，指著自豪的巨物命令道：「這就是本大爺令到仙女妖女都神暈顛倒的神器，今晚就破例讓妳服侍它！」

「哼，說到底只不過是凡人之物──」說到一半雅典娜目瞪口呆，心道：「好大……都忘記了蘇大人擁有惡魔的下半身……」

「哇哈哈哈！嚇壞了吧？我說妳才無法滿足得到本大爺呢！」蘇梓我說：「若然妳們無法滿足到我，我就要親自教訓妳們的主人了！」

雅典娜被蘇梓我的巨物吸引了，目不轉睛的盯著，心中盤算：「蘇大人的東西如此精壯，一定要先找方法挫他的銳氣……假如我用口含住的話，應該會更有效消耗蘇大人的精氣？」

苦惱的結果，雅典娜便爬到床上，低頭用口腔緊緊包住蘇梓我的巨物，一邊用舌頭靈活地刺激蘇梓我的龜頭，另一邊又大力吸吮蘇梓我的整根棒子；唾液聲和嬌喘聲馬上就變成了酒店房內的背景聲音。

「哇哈哈哈，感覺不錯，可以再加速。」

Push

於是雅典娜便按照蘇梓我的吩咐加速，手口並用，越來越主動。這時候她才感到後悔，憂心道：「蘇大人的精氣有催情作用，這樣會上癮的……我的嘴巴好像已經不受控制……！」

雅典娜情不自禁地翹起屁股，低頭猛地吸吮，又心想：「要是蘇大人射出來怎麼辦？我能夠全部吞下嗎？啊……不行了……他真的好像要射了……！」

「雅典娜！就是這樣！來接受本大爺的賞賜吧！」

雅典娜來不及吞下，結果被射滿臉，連眼鏡都是黏稠稠的白色。

「嘿嘿嘿，接下來是阿提蜜絲，妳準備好為自己的無禮付出代價了嗎？」

看見蘇梓我笑淫淫的，阿提蜜絲不禁深吸一口氣，故作冷靜回答：「我已經有了心上人，就算蘇大人能夠征服我的肉體，你也無法動搖我的內心。」

「是嗎？妳給我站起來，雙手趴到牆上。」

阿提蜜絲冷淡笑道：「這樣也好，不用看見蘇大人的臉，就算身體被污辱也沒有那麼難受。」

說畢她便拉高水色睡裙，轉身趴牆，冷淡地讓蘇梓我隨意從後插入。

蘇梓我也老實不客氣，先用中指插進阿提蜜絲的內褲裡面，又用姆指撥弄她的陰蒂，非常熟練的就把阿提蜜絲弄得敏感起來。

「嘿嘿嘿，阿提蜜絲，妳嘴上冷漠，下面那麼熱情款待喔？」

阿提蜜絲趴在牆上回答：「哼，那只不過是生理反應，我一點都不舒服。」

「真的嗎？」蘇梓我狡滑笑道：「對了，我忘記跟妳說，牆的另一邊是杜小弟和他姐姐的房間呢。」

「欸？是晞陽的──嗯啊！」

晞陽

──啪啪！

隔壁杜晞陽的床頭忽然傳來拍牆聲，更隱約聽到女性的歡愉叫聲，且越來越豪放。

「真羨慕蘇老大，看來他和娜瑪姐姐玩得很激烈呢。」杜晞陽在床上輾轉反側，心想：「娜瑪姐姐雖然漂亮，但始終及不上月亮姐姐的矜持。月亮姐姐才不會被蘇老大弄得如此失態。」杜晞陽又喃喃自語：「真希望快點長大，能夠跟月亮姐姐一起睡。」

「──蘇大人，不行了！求蘇大人放過我吧！」

「哇哈哈哈，怎樣了？妳也覺得爽吧？這就是男人和男孩的分別！」蘇梓我抓住月亮女神的秀髮猛推，推得阿提蜜絲只懂得喊著蘇梓我的名字。

「蘇大人！蘇大人！」

虎驅一震，阿提蜜絲卻先一步達到高潮，放聲大喊，非常享受。

「啊……蘇大人太棒了……」

看見阿提蜜絲失神倒地，除下眼鏡的雅典娜不禁嚥下口水，低聲問道：「蘇大人，接下來應該輪到我了吧？」

蘇梓我坐到床上撐腰大笑，「妳很想要嗎？想就自己上來吧！」

雅典娜默默點頭，自己脫下睡褲，並主動坐到蘇梓我的巨物上面──原來剛才看見月亮女神那麼陶醉，雅典娜也興奮起來；她用雙腿夾住蘇梓我的腰，二話不說便按住他的肩膀扭動蛇腰。

雅典娜臉紅道：「明明已經射了兩次還是那麼硬，真幸福！」

果然是會令人上癮的快感，就連以智慧見稱的女神也只管享受肉體上的快感。

但可能還是有點害羞嗎？於是蘇梓我上下其手愛撫雅典娜的乳頭和陰蒂，讓她拋下女神的自尊，全心全意侍奉自己──

「雅典娜，就是這樣！要來第三發了，哇哈哈哈！」

第三次了，酒店房內的氣味越來越濃烈，讓在旁看著的娜瑪感到有點內疚。

「糟糕了，我只是一時興起而已，想不到會演變成這樣……」

娜瑪繼續呆望著蘇梓我。見他在床上一邊傻笑，一邊跟幻象做愛，不禁同情起來，「那笨蛋不是說自己有金精火眼，又不怕迷惑術的嗎？怎麼被我隨便施法就中招啦……」

但見蘇梓我如此陶醉，現在叫醒他也只會被他教訓。

「雅典娜和阿提蜜絲沒有轉移術，用點腦袋都知道她們不會突然出現吧！」娜瑪亂抓頭髮說：「啊啊啊啊！明天他起來一定會發怒，會虐待我！怎麼辦啦！」

「……算了，他一碰女色就變笨，大概醒來也不知道自己被施了幻術吧。」

最後娜瑪決定回到自己床上抱頭大睡。

未睇到最後都唔知邊個俾人恥笑

見他在床上一邊傻笑，一邊跟幻象做愛

好撚柒

仲話有所羅門王智慧

蘇哥

好黑心

可惜蘇生仲未係

蘇哥咁慘你地都笑得出

仲諗住蘇哥真係可以連人地個心都征服埋 點知

笑左

好廢

蘇哥好唔爭氣 俾人當狗咁撚

蘇哥做乜

上水恥笑蘇哥

哎喲喲 屌空氣都射到真係蘇哥

其實虎軀一震完係射咗落地

成日俾蘇哥蝦，今次俾小娜娜威返次

你可以咁諗

Bug?
幻覺點會聽到？

連杜小弟既反應都係蘇哥自己幻想出黎

屌 本身睇到扯左 點知笑到軟番

所以黑貓唔適合寫甜故

希望下次蘇哥真係可以征服埋人地個心啦 唔想佢輸比條小學雞

杜小弟可能會成才呢

So gor

１８

命案現場越來越多村民包圍著蘇梓我和娜瑪，甚至有人拿著鋤頭謾罵，氣氛越來越緊張。

「各位請稍安無躁！」這時候喬布拉現身制止村民，「他們幾位都是我的朋友，他們不會殺人，中間一定有什麼誤會罷了。」

「誤會？可是露比死了，那對外來姊弟連同凶器都倒在旁邊；就算不是他們下手，這些外來人肯定也褻瀆神靈才會讓慘劇發生！」

另一村民插話：「對啊，你看農田變成泥沼，這就是神靈發怒的證明──」

「你們這群雜碎吵死了！」蘇梓我怒罵村民：「我的朋友昏倒了，而且連傷勢如何也不清楚；你們不願意幫忙就算了，還想攔住我救人嗎？」

喬布拉安撫道：「蘇主教請你也冷靜下來好嗎，爭執亦都無濟於事啊……」

「哼。究竟是誰殺死露比你們心裡有數，休想誣陷我的女人。」蘇梓我抱起杜夕嵐，並吩咐娜瑪：「帶同杜小弟我們一起走。」

村民忿忿不平，馬上駁斥：「你們幾個殺人凶手休想離開！大家來捉住他們，將他們的人頭獻給神靈！」

眾人一同衝前，於是娜瑪輕輕催動爵位魔力，頃刻就把在場村民全部震懾住，斯斯然地將杜晞陽抱起。

最後蘇梓我抱下一句：「究竟此地發生何事，我一定會回來跟你們算清楚。」然後二人就展開黑翼飛走了。

離開農村後，娜瑪把杜晞陽放到樹蔭下，並對蘇梓我說：「剛才也不用跟村民吵架吧？你看現在我們都無處容身，村內旅館肯定不會歡迎我們。」

「村內不受歡迎就回去市中心找旅館，妳立即去安排一下，好讓夕嵐她們可以在床上休息。」

「好啦，有錢給我嗎？」娜瑪攤開手掌。

「妳不是阿斯摩太嗎？用惡魔力量搞定就好。」

娜瑪嘆氣一聲便回到鎮上，找到一間比較多外國人入住的酒店，然後便接杜氏姊弟回房休養。

之後到了傍晚，杜氏姊弟也終於甦醒過來；二人雖然感到疲累，但身體看起來沒有大礙。

──嗚啊，總算復活過來了！

杜晞陽狼吞虎嚥地吃著酒店送來的晚餐，相反杜夕嵐卻在發呆，沒有胃口。

蘇梓我見狀便教訓娜瑪說：「妳看，都是妳沒有好好保護夕嵐，所以才讓她們遇上危險！」

杜夕嵐替娜瑪辯護：「不！不是她的錯，只是我和晞陽太過大意而已……」

「到底發生了什麼事？」

杜夕嵐深吸一口氣，便把她們跟蹤露比的經過，目擊露比在田裡消失，天色突然變暗，最後漆黑女神出現等等，一五一十地告知蘇梓我。

返工都要斷

第一次斷

雖然杜夕嵐她們沒有親眼看到露比的死，但露比大概也是被那漆黑女神所殺；尤其漆黑女神樣子非常嚇人，在杜夕嵐回憶起來時還是猶有餘悸。

聽了杜夕嵐的口述，娜瑪立即想起一位神祇，喃喃道出「迦梨」的名。

「對啊！」杜晞陽咬著雞腿說：「我記得羅剎天也唸過類似的單字，當初我聽起來以為他死到臨頭還想吃『咖哩』，原來是『迦梨』！迦梨是那妖怪的名字嗎？」

「才不是妖怪。」娜瑪說：「迦梨是古印度三位主神之一的濕婆的妻子，即是雪山神女的化身。」

因為羅剎天和羅剎女都負傷，無法被召喚，這裡只能由娜瑪負責解釋：「好比因陀羅譯名帝釋天，濕婆亦被稱為大自在天，而雪山神女就是大自在天妃。」

杜夕嵐問：「既然是地方主神的妻子，那不應該是善神嗎？為什麼我看見她會感到恐懼呢？」

「吠陀古神有一個特色，就是祂們都擁有多重化身，又或者說擁有不同的『相』。迦梨是雪山神女的『降魔相』，要降魔殺妖，她就只能變得比妖魔更可怕。」

杜夕嵐喃喃道：「與怪物戰鬥的人，應當小心自己不要成為怪物……嗎。」

「已經是怪物啦，都把村民殺死了。」蘇梓我說：「其他村民對有人死在田裡視若無睹，偏偏這次卻怪罪我們，想必他們有什麼東西想隱瞞。」

娜瑪恍然大悟，「今早那些村民不是說要捉我們當祭品平息神憤嗎？換言之他們在秘密祭祀迦梨古神啊！」

「所以我就說那個喬布拉最可疑，他身為聖教主教怎可能如此放縱異教儀式？除非他有份參與。」

「可惜我跟蹤他的時候也沒有發現什麼怪異。」娜瑪及後把她的所見清楚地解釋一遍。

蘇梓我立即用手指戳著娜瑪的額頭說：「妳這個笨蛋，單是喬布拉帶著一群女孩就有問題吧！妳沒考慮過眼前一切都太過巧合了嗎？」

「巧合？」娜瑪用手指戳回蘇梓我反擊。

「到處都是女人。還有卡潔兒的古廟弟子全部都是女的，再加上剛剛遇害的人又是卡潔兒的學生，以上一切可不能再用巧合來解釋了。」

「女人……性力派！」娜瑪跳上酒店睡床說：「在古印度的傳統信仰之中，比起男神，性力派更崇拜一切女神，視女神才是宇宙的根本。就好像迦梨踐踏濕婆的傳說，性力派對迦梨的信仰心比起濕婆還要高得多！」

也許其他宗派的信徒認為迦梨是濕婆的配偶，但性力派則視濕婆為迦梨的配偶罷了。宇宙一切均是來自女神的性能量，女神與配偶的結合則能創造萬物。

娜瑪續道：「之前那些什麼詩歌創世的全部都是鬼話，性力派只相信男女交合才是萬物之源……」娜瑪鄙視著蘇梓我說：「嘛，你這個笨蛋跟他們應該十分投契就是。」

杜夕嵐大驚，「慢著！所以這個小鎮的居民都是性力派的信徒？他們崇拜迦梨，甚至奉迦梨為土地神，因此才會將少女棄置田裡當作祭品！」杜夕嵐越講越心寒，「雖然聽說印度有些偏遠村落依然殘留著各種不人道的習俗，但像阿約提亞這樣的城鎮聖教不會坐視不理才對……」

然而蘇梓我已經看穿一切，冷笑一聲說：「聖教當然有派人前來整頓歪風，只不過派來的人是喬布拉而已。十之八九，那個淫賊假借教會的權力，表面上說是宗教共融，暗地裡卻極力粉飾性力派的淫邪習俗，目的就是要暗地裡操縱鎮上信徒，並建立自己的王國！」

娜瑪說：「看來有人比你早一步將整個城鎮變成自己的酒池肉林呢。」

「我絕對不會放過他！」

娜瑪又問：「但你覺得卡潔兒也是幫凶嗎？」

「現在不知道。嘿嘿，不過我明天可以以身犯險，親自試探一下她的虛實。」蘇梓我邊說邊笑。

「笨蛋，你當心她可能也是個陷阱啊。」

「哇哈哈哈，我最懂得如何應付女人。」

村民好恐怖

歡迎加入
ＢＴＷ 你個名都幾複雜

辛苦晒

唔知佢地既真面目係點

細路女都搞

FBI is watching him

不過我明天可以以身犯險，親自試探一下她的虛實
咁快又有甜

等蘇哥收拾佢

蘇哥小心唔好中招

又中幻術 射空氣

喬布拉 個名都衰過人

蘇哥斬妖除魔

拯救天下少女

「哇哈哈哈，我最懂得如何應付女人。」
明明琴晚先俾人撚完都唔知

小娜娜出茅招咋

仲諗住真係有女神甜睇
杜小弟

小娜娜係想幫So gor修煉，騙我唔到的

幻想甜頂住先

小娜娜真賢妻

１９

翌日早上，蘇梓我隻身來到古廟拜訪卡潔兒；不過今天廟堂空無一人，瑜伽弟子全部都沒有來上課，只有祭師打扮的卡潔兒坐在祭壇上獨自頌經。

「今天放假嗎？其他人都不見了呢。」

披著金色長袍的卡潔兒放下經書，走近蘇梓我回答：「昨天蘇主教不是跟村民起爭執了嗎？而且死者還是這裡的學生，其他同學少不免會對蘇主教有所顧忌，因此我決定停課一天了。」

「哦，是昨天的事情嗎。」蘇梓我一副事不關己的表情說：「事實上我們也沒有做什麼壞事，那位女弟子的死與我們無關。那是惡神的所為。」

「惡神？」卡潔兒微笑回答：「真是有趣的想法，除了善神和惡魔我們沒有聽過什麼惡神喔。神靈所做的一切都是善良，就算看似是非常殘忍的事情，也許只是我們一時三刻無法理解神的真意罷了。」

「是嗎。可是神魔同源，只不過後來被追放到魔界就叫做惡魔，那樣的話神靈也不是有邪惡的嗎？」

「善惡大戰，提婆族戰勝了阿修羅族，所以阿修羅被迫逃往魔界內生活，這是理所當然的事情。正因為善神把所有邪惡驅逐離開，我們人間界才得以淨化，而不至於毀滅。」

宗教特有的思想，跟聖教聖子背負罪孽代替人類被釘十架一樣。蘇梓我聽見後不禁冷笑說：

「果然我是無法理解妳們的神呢。」

卡潔兒十分有耐性地回應：「本來不同信仰要互相理解是一件非常困難的事情，因此喬布拉先生的功績才顯得如此偉大。相反蘇主教你雖然本性善良，可惜偏見太深，因此才會與本地村民發生衝突。為免衝突加深，看來我要助你盡快完成修行，早日回收神器然後離開會比較好。」

「但妳們也很慷慨呢，願意將吠陀神器交給我這個不信奉吠陀古神的外人。」

「如果這是神的旨意，縱使我不能理解，也會願意協助。」卡潔兒說：「而且若果蘇主教修行成功，成功召喚古神，這對我們來說也是一件美事喔。」

尤其經歷了梵諦岡的動亂，卡潔兒和很多印度人一樣，都非常渴望有屬於自己民族的地方神來保護自己，免受西方天使虐殺。

蘇梓我點頭大笑，似乎另有所謀，一味催促卡潔兒說：「那就事不宜遲好了。妳昨天不是說有特殊的修行方式會更加有效嗎？我很感興趣呢，嘿嘿。」

卡潔兒還是不懂得如何應對男學生，馬上臉紅起來，低頭說：「那、那請跟我到房內修行吧。」

「喔？今天廟堂沒有其他人，我們還是要到祭室修行嗎？」

卡潔兒點頭，害羞地說：「今天的修行……比較特別。被其他人見到會不太好意思呢……」

卡潔兒很快便垂下頭離開廟堂，蘇梓我緊隨其後，於是二人便來到廟內另一所房間──不過一踏進房內，蘇梓我很快便察覺此處氣氛迥異。

大約三十平方米的房間正中央擺放了一張軟墊，大小如同雙人床差不多；至於四面牆壁均是金色祭壇，壇上供奉各種黃金神像，而且仔細一看全部都是吠陀女神──但吉祥天女、辯才天女、雪山神女，通通都是性力派所尊崇的女神，當然蘇梓我不知道她們何方神聖就是。

不過祭壇上面還貼上各種掛畫蘇梓我是一看就明白的，因為畫中全部都是提婆（男神）提毗（女神）交合的不同體位；令到此處與其說是祭室，更像是古代廟妓賣淫的淫窟。

「嗯？」

除了眼前各種春畫外，蘇梓我又嗅到奇怪的薰香，尤其在卡潔兒把房門關上後，房間形同密室就更為明顯。

好耐無見

在蘇梓我提問之前，卡潔兒搶先一步，合十雙手說明：「這是燃燒精油的芳香治療，與瑜伽同屬阿育吠陀的長生之法，有助我們修行。」

「所謂修行就是指那樣嗎？」蘇梓我隨意指著牆上一幅春畫。

「咳咳，」卡潔兒掩嘴說：「或者可能很容易惹來誤會，但那確實是修行的一種；而且是最高難度的修行，只有被選定的人才能夠修煉。」

「意外地卡潔兒老師也很懂得享受呢。」

「沒有這回事！」卡潔兒不敢正視蘇梓我，只是對著地板解釋：「正如蘇主教所見，我以往的瑜伽學生全是女性，你是我第一位的男學生，也是第一個『無上瑜伽』的對象……所以蘇主教千萬別以為我是什麼隨便的女子。」

蘇梓我無法掩飾他的淫笑，又盯著卡潔兒的身體說：「傳統智慧真是耐人尋味呢，嘿嘿。」

卡潔兒尷尬地點頭，並問蘇梓我：「你有聽說過脈輪嗎？」

「好像在漫畫裡面看過。」

於是卡潔兒盤膝坐下，解釋說：「我們人體內有七個脈輪，由下至上，第一個脈輪喚作『海底輪』，位於會陰，即是生殖器的附近。」

卡潔兒一邊解釋，一邊靦腆地掀開祭袍，用手指指示脈輪的位置，看得蘇梓我目不轉睛。

卡潔兒續道：「而這個海底輪裡面住有一條沉睡捲曲的蛇，稱為『昆達里尼』，或意譯為『拙火』。拙火是所有生命力的來源，因此作為生育者的女性，女性體內所蘊藏的拙火都要比男性旺盛得多。」

「只是在一般情況下，女性的拙火都是潛伏體內，正如之前所說那是沉睡的、捲曲的蛇。因此，若要喚醒女體的拙火……就必需依靠男性那伸直的……精壯的蛇……」卡潔兒臉紅得像發燒一樣，問道：「蘇主教你明白我的意思嗎？」

「嘿嘿，簡單來說就是透過男女交合引發潛藏女性體內的『性力』吧？」

卡潔兒默默點頭，並仰望蘇梓我補充說：「這種修行方法雖然不是每個人也有資格做到，但蘇主教你體內的生命力異於常人，是最理想的修行對象……你願意跟我一起修行嗎？」

蘇梓我以行動回應，滿心歡喜便把她推倒軟墊上，「卡潔兒老師，我最喜歡修行了！」

卡潔兒小聲回答：「一切交由蘇主教作主……」同時心道：「這樣就好，這樣便能夠吸取這異邦人的性力，復活我們的古神……」

卡潔兒小聲回答：「一切交由蘇主教作主……」同時心道：「這樣就好，這樣便能夠吸取這異邦人的性力，復活我們的古神……」
仲唔係你

係呢度停 唔屌黑貓都唔得
人黎！同我拎十條假鳩出黎

蘇哥又精蟲上腦

可能佢都係俾人利用呢

蘇哥係完全剋制女人
(人魚族、人魚女王、小娜娜唔計)
實比蘇哥反吸收能力

人嚟，上較剪，剪黑貓

呢個星期黑貓應該唔寫得多

但係印度古神都唔少野

大聲叫唔好

唔夠窿
定係一個插幾條

聽晚係咪有甜

So gor 要反杯了

虐待動物

聽晚當平日計

in 蘇哥 we trust

塞爆佢

體內的生命力異於常人

蘇哥唔好中計呀

都係因為阿斯摩太戒指咋

今晚睇蘇哥表演

同人魚屌左咁多次都仲早洩 點攪呀 So哥

俾人魚整壞左

唔係愈用愈勁架咩

幫蘇哥澄清下，佢只係對住小娜娜先有問題咋

蘇哥嘅存在係為左比人恥笑

２０

一男一女躺在軟墊上纏綿，但當想再進一步的時候，蘇梓我卻忽然停住了手腳。

「妳們就是不斷重複這種『修行』，從而為迦梨供給『性力』嗎？」

「欸……？」

「不用再隱瞞了。」蘇梓我緩緩站起來說：「剛才我第一次提及性力時妳沒有否定呢。明明性力派被聖教視為淫邪，應予以取代，可是妳卻毫不介意。不對，如果被外人知道的話妳們還是會有麻煩吧？只不過當一個人感到興奮時腦筋也會遲頓，所以妳才放下戒心，沒有糾正我所說的性力。」

卡潔兒繼續躺在軟墊上問：「蘇主教你想說什麼？」

「妳和這個鎮上的居民都是性力派的信徒吧？」

「……蘇主教不喜歡跟我一起修行嗎？」

「怎麼會，我最喜歡修行了，但不是現在。」蘇梓我大笑道：「現在無論妳怎樣誘惑我都沒有作用，因為出發之前我已經讓娜瑪和夕嵐幫忙盡情發洩；現在我進入了賢者時間，連思考都比平日更加清晰，妳想耍什麼詭計也無法逃過我的法眼！」

「原來是這樣……這真是太可惜了。」卡潔兒整頓衣裙，並坐在軟墊上問：「就算我們是性力派又有什麼問題呢？我不是存心隱瞞我們的信仰，但是蘇主教和喬布拉先生不一樣，始終對我們有偏見，因此我才沒有把所有事情告訴蘇主教而已。」

聖人mode

蘇哥第一次有女唔屌

「這就是叫做存心隱瞞啊。」

「即便如此，我也是真心想幫助蘇主教你回收神器，一起對抗殺人的天使；同時我們的古神又得以復活，這豈不是皆大歡喜嗎？」

「妳真的是這樣認為嗎？喬布拉只不過利用村內信仰去操縱村裡面的女孩，滿足自己私慾罷了。」

卡潔兒反駁說：「可是蘇主教也不是一樣嗎？你身邊也有很多女性，有的是利用契約迫使她們服從自己，有的就是用力量與她們交換好處。然而這並非壞事啊，性愛原本就是一種高尚的修行，其實喬布拉先生和蘇主教所做的事情都是一樣的。」

蘇梓我生氣道：「我跟那人面獸心的混蛋哪裡一樣了！首先本大爺是拯救世界的英雄，英雄有美女相伴才是真理，那混蛋做過什麼可以跟我相提並論？再者，我從來都不殺女人，不像妳和喬布拉那般將少女當成活祭品供給迦梨。」

卡潔兒十分驚訝，「你在說什麼？我們才不會做出如此殘忍的事情！」

「可是妳的兩位畢業生都同樣離奇死亡，同樣死在田裡面，這不是活人祭祀還是什麼？我想妳所有的女學生全部都是用來活祭的吧！」

「你胡說，」卡潔兒搖頭駁斥：「我的學生修成正果後脫離塵世，回歸摩訶提毗的子宮，與宇宙的梵結合為一。她們才不是如你所說那般被當成活祭品，她們都是帶著希望離開的！」

「妳醒醒吧！假如還相信喬布拉的胡扯妳才是天下間的大蠢材！正是因為妳們盲目的信仰才會讓喬布拉有機可乘啊。」

「我不相信你的說話……」

「妳憑什麼如此相信那個男人？妳真的了解他的一切嗎？」

「喬布拉先生曾經救過我，也救過其他村民，他不是壞人。」

「做過好事不代表他就是好人啊。」蘇梓我挑釁說：「這個鎮上肯定有什麼禁地存在，然後喬布拉就名正言順在裡面做著各種不能見光的勾當，所以妳才對他的真面目一無所知。」

「不可能，喬布拉先生才不會在裡面做著你所說的壞事。」

「但『不讓外人進入的禁地』卻是實際存在喔？」

卡潔兒無言點頭。

蘇梓我追問：「妳有進過裡面看嗎？」

卡潔兒默默搖頭。

「那就用自己雙眼去看吧！只要親眼看見他的秘密勾當，到時候妳就知道誰人才是說謊。」蘇梓我趕緊捉著卡潔兒，「告訴我禁地在哪裡。」

「……與聖教教堂連接的後山，裡面的坑洞是聚集靈氣之地，喬布拉先生就在那裡幫我們村民向古神祈福的。不過因為古神的脾氣很大，所以他不讓其他村民內進，以免其他人受傷。」

「坑洞嗎？真是幹壞事的好地方。快帶路！」

卡潔兒內心矛盾，一方面她認為喬布拉是自己的朋友，另一方面蘇梓我又說得振振有詞。

「好，我為你引路拜訪……這不是代表我懷疑喬布拉先生，而是想弄清事情而已。」

於是卡潔兒懷著複雜的心情來到鎮上最大的聖教教堂，那是當地的主教堂，現時由喬布拉直屬的祭司管理。

但畢竟小鎮主要信奉傳統信仰，平日來祈禱的信眾不多，教堂裡面有點冷清。因此當蘇梓我和卡潔兒踏進教堂時，無所事事的主持祭司便立刻上前跟卡潔兒打招呼。

卡潔兒盡量擠出笑容問：「請問喬布拉先生在嗎？」

聖教祭司苦笑回答：「真不巧，喬布拉先生今天不在這兒呢。你們有什麼事情要找他嗎？」

蘇梓我插話說：「不在也沒關係，反正我也不是來找他，我只想參觀一下後山的坑洞而已。」

「欸？」祭司吃了一驚，連忙拒絕，「後山的坑洞只有喬布拉先生能夠進出，就算是香港來的貴賓我們也不能讓你們入去啊。」

「實在不好意思，」卡潔兒愧疚說：「但我保證我不會做出任何傷害大家的事情，麻煩你通融一下好嗎？」

卡潔兒捉住聖教祭司的手熱切懇求。而且她身為婆羅門也是傳統祭司，德高望重，聖教祭司亦不得不給她幾分面子。

聖教祭司抹汗回答：「可是嘛，就算給你們通融，沒有喬布拉先生的鎖匙你們也沒有辦法走進裡面啊。」

「哈哈，本英雄自然有方法。」

聖教祭師嘆氣，「卡潔兒小姐，妳要親自跟喬布拉先生解釋呢。」

「請大人放心，一切後果由我負責。」

好耐都無斷啦

聽晚繼續

呢個星期比較忙，所以感覺會短左少少，但黑貓會盡量寫

今次蘇哥威返喎

真聖人

蘇哥長大了

因為出發之前我已經讓娜瑪和夕嵐幫忙盡情發洩
3P

啱啱俾你斷到

外傳又有題材

文既長度同黑貓條J既長度成正比

加埋卡潔兒4P

其實黑貓仲度緊新故事，咁係咪即係會變成pair J

推理故

奇幻先

但卡潔兒仲係咪處

唔知

屌空氣
屌到聖人mode

睇黎要等下次甜蘇哥先可以重振雄風

賢人時間呢下笑左

同時都覺得有啲欣慰，蘇哥又大個仔左，做野愈黎愈有計劃

蘇哥有埋智慧既話就無人係對手

蘇哥快d奄左喬布拉

鐮刀係時候出場

molamola卡潔兒隻豬實比喬布拉食左

好快就知

準備一小時後斷文先

斷定先

２１

阿約提亞主教堂的面積比想像中廣，而且通道也錯綜複雜，必須經過五、六道門才能夠走進裡面最神聖的祭室，亦即是與坑洞禁地相連的地方。

不過該祭室非常豪華，這是從蘇梓我從腳下的波斯地毯和奢華木製傢具得出來的結論。而且室內打掃得一塵不染，既然是用來招呼貴賓，大概不是冒牌貨吧。

「卡潔兒小姐，這道門的後面就是禁地了。」聖教祭師用鎖匙為二人打開了鑲滿裝飾的門，並低頭道：「只是妳也明白我不方便內進，接下來請兩位自便……」

「好的，送到這裡就可以。」卡潔兒低頭感謝，並與祭師道別。

蘇梓我二話不說就穿越門後，裡面是連接坑洞的洞口，周圍只有簡陋的油燈照明，跟剛才那明亮的貴賓廳氣氛相差甚遠。

「哦，此路不通嗎。」在洞口盡頭又有一道厚重的鋼門，就像電影裡面那些金庫閘門那樣，而且門框更是嵌在洞壁之中，沒有半點空隙。

「蘇主教，這道門從來只有喬布拉先生才有方法打開，你打算怎麼辦？」卡潔兒又補充說：「也不可以用暴力強行轟開大門，那樣搞不好連坑洞都崩坍下來，到時候我們也是無法窺探裡面。」

於是蘇梓我輕輕拍打鋼門，果然堅硬無比。他說：「用正常方法確實無法破解此門，可惜這種玩意難不倒大英雄。」

蘇梓我凝神聚色，先用「阿斯塔特的預視術」偵測門後空間，再用「巴巴斯的破幻術」識破結界陷阱，又用「比夫龍的死靈術」召喚英靈穿過鋼門探路，確認安全後才用「系爾的轉移術」穿越到鋼門的另一端。

「簡直是小菜一碟。」

蘇梓我來到門後，門後也只不過是簡陋的坑洞通路，連守衛都沒有。接著他回頭仔細檢查鋼門，順便使出「佛拉斯的尋回術」，很快就找到鋼門旁邊剛巧放著一把銀匙。於是蘇梓我用鎖匙輕鬆開門，並擺出紳士姿態迎接卡潔兒內進。

「蘇主教真是厲害。」

「哇哈哈哈，因為我是英雄啊。」

──嘩嘩嘩、噢噢──啪啪啪啪。

坑洞深處傳來眾人歡呼和鼓掌聲的迴音，聽起來裡面非常熱鬧，根本沒有人注意到洞口來了兩個不束之客。反而蘇梓我雙眼一厲，馬上瞧見洞壁背後靈魂眾多，便對卡潔兒說：

「接下來才是重點戲碼，請妳好好用雙眼看清楚吧。」

蘇梓我帶領卡潔兒沿著羊腸坑道謹慎地前進。一開始坑道狹窄，二人必須緊貼前行免得發生意外；但不消幾分鐘，他們便來到一個巨大的空洞空間，內裡大得幾乎可以開演唱會──而事實上在蘇梓我眼前確實就好像演唱會般熱鬧，並且在洞內充滿人群的叫聲和迴響。

數十個穿著西裝的男人站在台下舉手大叫，所有人目光都集中在舞台射燈所映照之處──有一個只穿黑衣內衣和戴面具的性感白人少女用鎖鏈牽著另一個有色少女，但被鎖鏈綁住的有色少女全身赤裸，目無表情，看起來生無可戀的感覺。

真。斷

相反台下男士爭相舉起數字牌，伴隨禽獸般的叫聲，大概他們均對那位少女非常感興趣。

這時候舞台上的司儀數了三聲，三聲過後他邀請成功投標的白髮紳士上台；面具少女把鎖鏈交給那位老紳士，老紳士一手扯著鎖鏈，另一手放進奴隸少女的私處，然後就把奴隸少女拉到後台去了。

「人口販賣……」蘇梓我握著拳頭自言自語。

「咦？這不是蘇主教嗎？」四周非常嘈吵，喬布拉要非常大聲的對蘇梓我說：「但我的邀請名單好像沒有蘇主教的名字啊，想不到原來你對此也感興趣。嘛，畢竟我們都是男人，我很明白。」

「別把我相提並論，我是男人但你是禽獸。」

「不用如此生氣嘛，反正我只是一個凡人，終歸也無法違抗神的意旨。」

「那是神的意旨？」蘇梓我質問：「你口中的『神』到底是聖教的神還是吠陀的神？」

「對呢，是哪一邊呢？」喬布拉答道：「哪一邊給我好處比較多，我就侍奉祂，就好像現在一樣。」

那邊的奴隸販賣場五光十色，在旁還有脫衣舞表演、酒吧、和私人房間，看來喬布拉把這兒搞得有聲有色。

蘇梓我冷冷道：「真是低俗的品味……所以你準備好遺言了嗎？」

「哈哈哈，蘇主教你真會說笑。既然讓你來到這裡，當然就不會讓你活著離開。」

「會笑的人是你吧？區區一個祭師，就算加上這裡守衛也遠不是我的對手。」

喬布拉搖頭道：「看來蘇主教你有點誤會呢。莫說要殺死你的人不是我，就連故意讓你進來的人也不是我……」

蘇梓我頓感不妙，馬上回頭一看──

「啊啊啊啊！」

卡潔兒忽然雙手掩頭痛苦尖叫，同時一團黑色混沌充斥眼前──劃破空間的刺耳聲音，一個皮膚漆黑、全身掛滿人類殘肢的血淋淋邪神便憑空而出！

「迦梨！」

蘇梓我不敢把視線離開此黑色女神，因為她的四隻手分別揮舞著四種不同武器──刀、劍、法鈴、三叉戟，彷彿隨時都能夠置自己於死地。

迦梨用冰冷刺骨的聲音對蘇梓我說：「沾有撒旦血液的人類，我好想要你，要與你二合為一……！」

「真抱歉，ＳＭ ＰＬＡＹ不是我的興趣。」

劇情發展有點意外，但既然卡潔兒是迦梨的化身，蘇梓我大可以拋下她先行迴避往別處，與娜瑪會合一起討伐邪神──

豈料眼前事物紛紛褪成黑白單色，轉移術也無法帶蘇梓我離開坑洞，到底什麼地方出錯了？

蘇梓我環看四周，連同喬布拉在內的奴隸販賣場，所有人竟突然靜止不動，就像時間失效一樣。

「是時母的力量嗎……」

蘇梓我眉頭一皺，想起臨行前娜瑪一邊侍奉自己，一邊講解吠陀神話尤其是迦梨的資料──迦梨是濕婆之妻，雪山神女的分身；擁有操縱時間之力，被印度信徒尊奉為「時母」。

而這一刻，正是迦梨把時空切斷了，把她和蘇梓我二人所在的當下變成孤島。看樣子蘇梓我只能夠靠自己和時母決戰了。

有一個只穿黑衣內衣和戴面具的性感白人少女

全部都係壞人

蘇哥照屌

唔通神器係迦梨度

四隻手拎唔晒

In 蘇哥 I trust

蘇哥一個就夠搞掂古神

大大力一推

屌到黑咖哩變白咖哩

沬沬久違來推文啦

２２

蘇梓我聚精會神盯著迦梨，但不知為何雙眼忽然失靈似的，迦梨一瞬化成混沌，下一瞬卻在蘇梓我的鼻前凝聚──赫然一道閃光襲來，蘇梓我馬上召喚鐮刀在手，驚險地把迦梨的長劍擋下。

然而迦梨另一腋下的右手又亮出彎刀，從下而上直劈往蘇梓我的脖子！還好蘇梓我也累積了很多的戰鬥經驗，馬上催動魔力把鐮刀變成大鐮；不但一拼格檔刀劍，更硬生生將迦梨擊退數步。

「哇哈哈哈！印度的戰女神也不外如是呢！」

但迦梨沉默以對，四隻手臂彎曲在胸前交錯打圈；手掌不時遮蔽臉容，尤如月相一般難以捉摸──唯獨她額上白眼緊盯獵物，殺氣騰騰，待蘇梓我察覺之際已經晚了半晌！

一把三叉戟倒轉插進石地，同時一條巨大水蛇破土而出，猛地撲向蘇梓我！

蘇梓我知道物理攻擊對水蛇不管用，便在空中拉出一條魔法弦線，並以平常綑綁娜瑪的手法輕鬆將水蛇綁在半空──

可是洞內氣壓急降，迦梨輕搖手上法鈴，「噹噹」，水蛇竟迅速加熱爆炸！

水花四濺，數百電鰻騰空而出，並以閃電軌跡掠過蘇梓我全身！鞭得他全身衣服焦破，彈飛數米；水蛇便化成黑水，在石地上消失。

蘇梓我按住傷口說：「是水屬和雷屬的魔法嗎……可惡，要是我有原初神器在手就不會輸給妳這些玩意，」蘇梓我又搖頭，「不，就算我一個人也足夠收拾妳這爛神才對！」

但迦梨不把蘇梓我放在眼內，「愚蠢的人類，何以拒絕宇宙的意志？」

她展開四臂，整個坑洞便隆隆作響，彷彿正在呼應黑色女神的魔力而產生共鳴；空間不斷膨脹，黑色的魔力在空氣中凝結，一股莫名的壓迫迫使蘇梓我寸步難移。

蘇梓我心道：「娜瑪說過吠陀古神早應該死亡，除非她們有別的途徑吸取性力……是卡潔兒嗎？」

於是蘇梓我在沉重的空氣中重整架勢，一步躍前砍擊，二步脫離迦梨直奔往卡潔兒。此刻他見到卡潔兒雙目無神，連蘇梓我也不清楚她的真正意圖；但迦梨的性力毫無疑問是來自卡潔兒，換言之卡潔兒也是蘇梓我的敵人。

「──蘇主教，你想殺死我嗎？你不是說過不會殺女人？」

蘇梓我呆愣半秒，答道：「我不殺妳，亦不能讓妳肆意妄為。」

蘇梓我高舉大鐮，豈料突然全身僵直，接著更是血液倒灌全身！蘇梓我頓感灼熱刺燙，身體不受控制；眼前天旋地轉，自己被時間強行拉回到十秒鐘前，趴在迦梨目下──

迦梨便用四隻手牢牢抓住蘇梓我的四肢，將他「大」字形朝天撐起；剛才那是時間的魔法，蘇梓我根本無力反抗。

卡潔兒慢慢走近，仰望蘇梓我說：「你確實和喬布拉先生不一樣。縱使你們同樣自私自利，但蘇主教總在心裡某個角落殘留多餘的仁慈，這也是你的弱點。」

「卡潔兒，妳到底是誰？」

卡潔兒的聲音變得沙啞，並夾雜噪音回答：「蘇主教口中的那女孩，還有其他婆羅門的孩子，在六年前已經全部死掉了。現在你眼中的這女孩只是古神的分身。」

「六年前……是喬布拉救出所有孩子的那時候嗎？」

「那個男人只不過碰巧目睹復活古神的生祭儀式罷了。對呢，那真是一個非常殘酷的儀式，把孩子的頭顱一個一個砍掉，手掌腳掌一隻一隻切斷，然後串成項鍊和腰帶獻給時母復活。」

蘇梓我極力回望迦梨身上首飾，換言之全部都是六年前那些小孩的殘肢嗎？

卡潔兒續道：「也許是儀式太過殘暴，負責主侍的祭師在途中發了瘋，變得語無倫次；古神的復活儀式只是執行了一半，因此古神的靈魂非常不安定，尤如風中殘燭。」

「碰巧當時喬布斯來到這個坑洞，並親眼見證了那個瘋狂的儀式。於是古神就和喬布拉交換了契約，只要喬布拉代替原本的祭司完成生祭儀式，他的一生就能享盡榮華富貴、享盡數之不盡的處女。」

蘇梓我說：「結果喬布拉照樣做了，將坑洞裡面其他婆羅門的小孩全部殺死……那妳為何還會在這裡？其他被救出的小孩又是從何而來？」

卡潔兒回答：「時母復活之後，她利用強大的魔力把被砍斷頭顱的小孩重新長出頭來，就好像梵天替十首魔王羅波那駁回十個頭顱一樣，其他的斷肢亦是如此。」

「但這樣的話那些小孩已經不是原本的小孩了吧？」

「所以我不是說，蘇主教口中的卡潔兒在六年前已經死掉了嗎？」

「其他人呢？」

「露比也好，其他人也好，全部都在六年前死了。」卡潔兒逐一唸出死去孩子的名字，語氣冰冷，不帶一絲同情。

「真是感謝妳的詳細告解。」蘇梓我無故冷笑，卻把卡潔兒激怒了。

「你這淫賊什麼時候戴上神父的面具了？死到臨頭，別以為虛張聲勢能夠動搖到我。」

「哈哈，妳這淫婦想從我身上吸引性力，我們天生一對，妳哪裡捨得殺死我呢？」

卡潔兒面色大變，同時迦梨四隻手臂大力拉扯蘇梓我的四肢，企圖把他撕成五截！

卡潔兒恐嚇道：「迦梨的性癖比較暴戾，就算把你四肢全部折斷，也能夠吸取你的性力喔。」

「所以本英雄才對妳們沒有興趣。」

蘇梓我在懷裡掉下一個燭台，燭台忽照亮整個坑洞，然後每處被照亮的石土中都有死靈鑽了出來；密密麻麻的死靈以十歲左右的小孩為主，他們無知地笑著，一起朝著卡潔兒奔跑，像看見玩具一樣把卡潔兒撲倒在地上了！

唔係屌女都咁醒

蘇梓我喝道：「他們全部都是六年前被生祭的孩子，還有其他命喪此地的死靈，妳有本事就把他們再殺一遍吧！」

「可惡，放開我！」

「那些死靈不會放開妳，而我也不會放開在背後如此親切的黑色女神！」

說畢蘇梓我右手猛然變成巨獸之爪！獸爪反過來捉住迦梨的前臂，刺穿了她的刀槍不入的皮膚，「啪」聲折斷了迦梨的手臼！蘇梓我掙脫回到地上，一爪掐住迦梨脖子──突然抓空，迦梨竟化成黑霧在爪間消失了！

「居然逃掉了！怎樣啦！妳這個半死不活的古神害怕我十分之一的撒旦力量嗎？」

「收聲！少在那裡囂張了！」答話的是卡潔兒，或者該說是披著卡潔兒皮膚的神靈，而且她已經踢走身邊的死靈小孩；同一時間，飄浮在半空的黑霧再次聚集，幻化成光──另一位吠陀女神又現身在蘇梓我眼前。

這次的女神全身雪白，騎著老虎，而且手臂比起時母還要多出三雙；十隻手臂各執十種神器，據說是從十位神靈借來討伐最強阿修羅的神器，當中更包括了蘇梓我此行最想得到的梵天神箭！

「真是麻煩，印度古神不夠打就會長多幾對手出來嗎？」蘇梓我笑道：「但反正如娜瑪所說一樣，這個鎮上的祭祀儀式並非復活時母，而是雪山神女。時母只不過是雪山神女其中一個降魔相，另一個更凶猛的降魔相就是難近母。」

蘇梓我心臟越跳越快，「我等妳好久了，說到底打架還是比較合符我的本性。把妳的貞操和神器通通留下來吧！」

而家又多左一個喎

蘇哥不嬲都咁醒？

咁快用撒旦力量

睇黎最後會收服埋，變埋後宮。

唔係會俾人五馬分屍

但係蘇哥唔收壞人
除非佢地肯改過自生

只穿黑衣內衣和戴面具的性感白人少女
要呢個

明明雪山神女就無你形容得咁兇殘

嗰個路人黎

好可愛，仲有隻老虎仔
點解會變成咁凶殘最後會有解釋，好似係

我都係完全諗起pad 既角色

因為大家都係從pad

因為好多人都係從pad認識其他地方嘅神

其實都係好事黎，可惜我無乜恒心玩一隻 game 玩咁耐

入坑啦

而家d 手機驚刷完首抽就無興趣玩落去

又停係呢d位 頂你黑貓

黑貓太攰喇，睇黎仲要打多一陣

２３

──回到幾小時前，今早蘇梓我在酒店房與女伴「事前準備」之後的一幕。

一如以往，在最愛的女人面前蘇梓我依舊是不堪一擊，只能與夕嵐完事後躺在酒店床上休息。相反娜瑪穿回衣服後，便在床邊繼續逐一解說吠陀眾神，而最後就是難近母的故事。

根據吠陀傳說，阿修羅神族曾經出現了一匹牛魔王──摩西娑蘇羅。牛魔厲害之處是牠從梵天身上取得了能夠戰勝所有男性神祇的力量，所以當牠率領一眾阿修羅入侵天界時，提婆神族兵敗如山倒，眾神唯有向另外兩位一等神濕婆和毗濕奴求助。

娜瑪嘲諷道：「男人全部都是笨蛋呢，每次都要女人替他們收拾殘局。」

既然男性神祇無法戰勝牛魔，濕婆的妻子──雪山神女帕爾瓦蒂便請纓出戰。然而雪山神女只不過是一個柔弱女子，又如何打敗整支阿修羅軍隊呢？

娜瑪說：「所以那堆笨男人把力量分給雪山神女，讓她變出降魔分身杜爾噶，亦即是難近母出來迎戰。不但如此，眾神還把一堆神器拋給難近母，順便把消滅阿修羅軍隊的責任都交了給她。」

沬沬來斷你啦貓貓

濕婆的三叉戟、毗濕奴的善見神輪、因陀羅的召雷法鈴、伐樓拿的喚雨法螺、火神阿耆尼的長槍、死神閻摩的長杖、太陽神蘇利耶的光芒、工匠神毘首羯磨的鎧甲、雪山神喜馬瓦特的母老虎……

娜瑪嘆道：「簡直就是移動軍火庫呢，幸運的話說不定她還接收了梵天的梵天神箭喔。」

躺在床上的蘇梓我搭話說：「若然真的如此，要取得梵天神箭就只能跟那個難近母決戰囉？真是麻煩，為什麼那些古神喜歡把神器隨便交給別人啦。」

「但是難近母就好像她的名字一樣，凡人難以接近。」娜瑪又說：「而且難近母還有另一個分身即是時母，她們就兩個女神一路虐殺，把整支阿修羅軍隊殺個片甲不留，最後當然也殺死牛魔，替那些不負責任的男人收拾殘局。」

「……妳這個不分尊卑的女僕，在解說神話的同時好像也在咒罵著我嗎？」

「對啊，上床前一個人興高采烈的，然後自己一個先行完事，這豈不是不負責任的代表嗎？」

「娜、娜瑪！妳越來越張狂啦！」蘇梓我生氣得彈起來，卻被杜夕嵐制止了。

「你還是把氣力留待之後與古神對決吧，尤其是你精力旺盛，聖人模式維持不了多久呢。」

「嘖，待我收拾那些女神之後再回來收拾妳這頭惡魔。」

斷到黑貓駁唔番

返回現實，在享受如何收拾娜瑪之前，蘇梓我還得通過難近母這關。他盯著難近母十隻手一堆武器，心中不禁咒罵：

「我收服了七隻魔神，但這女人卻拿著十件神器；太過卑鄙了，居然法寶比我還要多！」蘇梓我喝道：「但不是把所有神器搓成一團就能夠贏我的，受死吧！」

蘇梓我猛力踏地、騰空一躍，撒旦的魔爪便蓋過難近母的頭頂，似乎來勢洶洶！不過難近母出手更快，迅雷間便向蘇梓我刺出一槍；槍比人快，蘇梓我唯有在半空修正軌道以爪格擋──

「哇啊啊啊！好燙好燙！」

但阿耆尼的火神長槍灼熱無比，蘇梓我徒手格擋卻幾乎燒焦了龍爪。

「可惡，既然如此唯有借助淫亂人魚的御海之力！」

蘇梓我想起迦梨曾經把地下水引到洞中，於是依樣葫蘆召喚海水企圖淹沒火槍──但難近母兩手拉弓，「嗖」聲射出梵天神箭，火箭竟射破海浪把地下水全部蒸發，白霧中直飛向蘇梓我的心臟！

於是蘇梓我眼睛燃起蒼焰，分毫之間避過火箭。看來只要他把阿斯塔特的魔力凝聚於眼，就算難近母動作再快，也不能夠超越蘇梓我的動態視力。

so gor

難近母見狀表示驚愕，誇讚道：「想不到一個凡人居然能夠完全駕馭邪神的力量，而且從容不迫，沒有暴走。」

「妳趕快投降把梵天神箭交出來，最多我放過妳的貞操好了。」

「你無須自作主張。」難近母得意說：「反正我也想跟你合體，我想要撒旦的性力呢。」

「嘖，就看妳有沒有這個本事！」

蘇梓我瞪眼觀察難近母的一舉一動，卻突然眼前一白，雙眼灼燙！皆因難近母釋出太陽神的光芒，蘇梓我直視她有如直視太陽，苦不堪言──

相反雪山神虎不知何時已從死角撲出，猛力揮爪把蘇梓我拌倒地上，同時旋轉的法輪已經劈在眼前，幸好蘇梓我聽風辨色剛好避過一劫，求生本能使他沒有被鋸齒法輪剃頭！

難近母笑道：「畢竟凡人就是凡人，就算吸收了撒旦力量也只不過是十分之一的魔神，於吠陀偉大的戰神面前如同螻蟻。」

「妳這個卑鄙小人！要不是手上一堆神器妳又怎會佔到便宜！」蘇梓我原地叫罵：「妳敢不敢跟我徒手搏鬥，只用兩隻手決勝負丫！」

「別浪費氣力了，這種程度的激將法我可不會上當。」

「哈哈哈哈，笑死我了。妳這淫婦自以為比凡人厲害，原來只不過靠一堆神器狐假虎威，我鄙視妳呢！」

蘇梓我張開手臂，坦蕩蕩一副不怕死的表情慢步走向難近母；相反難近母卻是全副武裝，煞有介事與蘇梓我對峙，二人姿態高下立見。

蘇梓我又向難近母吐口水叫罵：「怎樣啦？怕我怕得不敢徒手跟我打嗎？看來妳十隻手全部都是廢的，不如插十根廢柴在身上好了！」

於是難近母的臉由原本的白色變成黑色，不甘受人類侮辱，便放下武器回罵：「狂妄的人類，我就徒手把你撕成人柱！」

語畢，難近母十隻手掌從四方八面襲向蘇梓我！只見蘇梓我偷偷從衣袖變出小鐮，邪惡大笑：「妳這個蠢材，本大爺才不會跟妳徒手搏鬥！受死啦！」

一閃，鐮刃劃破難近母的手掌，幾乎就要刺破她的喉嚨，卻在關鍵一刻蘇梓我又全身僵直動彈不得！

「誰說我們是一個人……呢？」

一道心寒的笑聲，時母在背後混沌冒出，抓住蘇梓我四肢並把他壓到地上！

「妳、妳們二對一不公平！」

時母伸出染血長舌說：「我們是神……你只是凡人……與生俱來就是不公平。」

難近母附和道：「不過我們快將合體，到時候你就是我們姊妹身體的一部分，再沒有不公平了，呵呵呵呵。」

感謝大家斷文推ＰＯ
聽日應該都會有文，但地方的黑貓需要休息，如果短左少少既話請大家手下留情

聽晚繼續

爆seed!!!!

對啊，上床前一個人興高采烈的，然後自己一個先行完事，這豈不是不負責任的代表嗎？
蘇哥

聽日反cup

淨係對小娜娜係咁

聽晚係咪會打完

唔肯定，但應該都大機會打完

成日緊張位停 黑貓放低條J做抵押

立即變黑又得
得咗

聽晚出多d

抵押完，咩情況會沒收

蘇哥黑白食晒

有野忙

急救

同濕婆搶老婆

濕婆好多老婆

尋找黑貓的故事

文呢

２４

──笨蛋，你記住千萬別讓那些女神上了你啊。

又想起娜瑪在旅館的忠告，當時蘇梓我反駁說：「她們有什麼厲害呢？我可是連宙斯也能夠擊敗啊。」

「確實你跟一等神對決也不會佔下風，單挑的話未必會輸給時母和難近母。但你也別忘記她們二人只不過是雪山神女的分身罷了。單是難近母她就有九個分身（Navadurga），時母亦都與另外九位分身合稱十大女神（Mahavidya）。」

娜瑪又警告說：「這些全部都是雪山神女的不同面相，假如她們完全復活過來的話，那時候你就算有三頭六臂亦難敵眾女神。」

蘇梓我感到不爽，反問：「我看起來有那麼弱嗎？」

「你在床上連七十三羅剎女也無法一次過收服，莫說眾一等神了。而且雪山神女在上一輩子還有另一個身份──婚姻女神娑提。娑提正是為了濕婆而殉情，死後身體被分割成五十二份，化成五十二位毗提女神（Shakti Peetha）。」

娜瑪數著手指，「一加九加十加五十二，她們那邊也有超過七十位女神啊，全部都是雪山神女的分身。」

「然後全部都是濕婆的老婆，好像令人有點羨慕。」

「總之你這笨蛋別讓那些女神上了你，否則全部女神復活你只有死路一途！」

「死路一途嗎……」

然而，現實當中蘇梓我正被時母與難近母拘束住；莫說要跟七十二女神決鬥，單是眼前這對組合便已經超出了蘇梓我的能力範圍。

蘇梓我心想：「就算擁有如此多奇形怪狀的老婆也是吃不消，除了卡潔兒長得比較正常、比較符合口味。」

「蘇主教，」卡潔兒，又或者應該叫做帕爾瓦蒂嗎。這位被雪山神女附體的少女溫柔地對蘇梓我說：「看來你放棄了反抗呢？早知如此何必當初，你一開始乖乖的與我修行不就好嗎？」

蘇梓我問：「假如我跟妳完成修行，我真的能夠頓悟真理，覺醒梵的力量嗎？」

「當然了，男女之間的結合才是梵的本質。梵我一如，只要我們完成修行，蘇主教便可以借用梵的力量，而我亦能夠完全復活古神的力量，讓其餘的提毗女神降臨。這叫做皆大歡喜。」

「所以妳才吩咐喬布拉引誘我過來……但為何偏偏選中我呢？我身上撒旦的力量跟妳們吠陀古神非親非故啊。」

「濕婆不在了，其餘所有男性神都死了。我找過許多凡人嘗試修行，但所有人最終都被我體內的拙火燃燒殆盡而亡。」帕爾瓦蒂說：「但既然蘇主教你擁有半點撒旦靈魂，你應該能夠抵禦我的拙火，助我一起激發偉大的性力。」

蘇梓我心想，「或者把雪山神女想像成為找不到老公的寡婦，於是現在想尋求外遇……地方的人妻需要我啊，那我還在為了什麼原因戰鬥呢？」

於是蘇梓我向帕爾瓦蒂提議：「我不喜歡粗暴，只要妳不用暴力的話我就答應與妳修行。」

「呵呵，我一定會對蘇主教很溫柔的。」帕爾瓦蒂心想：「但得到手之後你這個男人就沒有利用價值，到時候別怪我心狠手辣了。」

只是蘇梓我顯然沒有理會雪山神女的企圖。畢竟他的賢者時間已過，他認為抗爭已經毫無意義，唯有愛才能化解干戈；於是下半身已經奪回大腦的控制權，血脈沸騰，隨時都可以與帕爾瓦蒂一起修行「瑜伽」。

「迦梨、杜爾噶，妳們可以回來了。」帕爾瓦蒂亦吩咐自己兩個分身回到體內，此刻卡潔兒這個人類肉身的外表隱約有所不同，變得更為妖艷，更為完美。

事實上無論時母與難近母她們如何凶惡，作為雪山神女的分身，她們都是擁有完美身軀的女神，是古印度最美麗的象徵。所以當她們收起降魔相的時候，蘇梓我對於神女主動獻身是求之不得的。

──時間完全靜止，其他人變成佈景板，坑洞裡只有蘇梓我和帕爾瓦蒂二人卿卿我我、翻雲覆雨；不久前二人才刀光劍影打過你死我活，如今卻在地上打成一片，水乳交融。

然而，在帕爾瓦蒂騎在蘇梓我身上吸取魔力的同時，她體內一股邪惡的怨念亦源源不絕流進蘇梓我的身體。正是這股邪靈的氣息，令到所有靈魂都污穢不堪，變成沒有人格的禽獸；喬布拉如是、其他鎮上的信徒亦一樣。

沒有人能夠與帕爾瓦蒂體內的邪靈對抗，當被邪靈佔據身體，那個生命就只能暴走變成污穢之魂，成為性力的一部分。

因為這股怨念太深了，就連原本冰清玉潔的雪山神女也抵受不住而變成邪神──這樣說來，只怪當地的居民用錯了方法祭祀古神，更用錯了極度殘忍的方法復活古神，雪山神女才會豹變成如此邪惡的存在。

宗教向來都是如此，人們說信徒是神的代辯者，但其實神才是信徒的代辯者。地方神只不過收集了人類的信仰才獲得神力，所以神祇只不過是信徒的鏡子罷了。

而且那些假借神的名義作惡的人更無需解釋，反正今天的神已經被污染了；就好像蘇梓我眼前那淫亂的帕爾瓦蒂一樣，受不住漆黑的邪惡氣息而暴走。

「成為我的一部分吧！」帕爾瓦蒂騎在蘇梓我上面，加速將邪念灌注到蘇梓我體內，企圖把他污染同化成為自己的僕人！

然而，蘇梓我的內心早就是黑洞一樣深不見底，無論帕爾瓦蒂如何利用邪念污染蘇梓我，那些邪念都好像泥牛入海，完全被蘇梓我吸收掉了！

帕爾瓦蒂大驚：「為什麼！區區一個人類，居然能夠包容所有罪惡而面不改容？」

相反蘇梓我沒有理會帕爾瓦蒂，他只是遵從本能與帕爾瓦蒂一邊交溝、一邊吸收她的邪念──

「不！不要這樣！」帕爾瓦蒂體內邪念被強行吸收，但那些黑色邪氣不但沒有令到蘇梓我喪失本性，更被他轉換成為白色的精氣，反過來灌注到帕爾瓦蒂裡面──

頭腦一片空白，雪山神女恢復原本的純白色，同時又對自己感到羞愧。

「我、我怎會在跟別的男人在做這種事情！」

蘇梓我大笑道：「看來妳已經回復神性呢？但雪山的淨化活動現在才剛剛開始而已，哇哈哈哈！」

被吸盡邪惡力量的帕爾瓦蒂變回善神，不想隨便殺人，結果只能任由蘇梓我擺佈了。

淨化完畢，聽晚繼續

so gor反cup

咁都得

聽晚係甜定主線

所有野都係蘇哥既計算之中

主線

喬布拉玩撚完

蘇生
惡的根源

搵小娜娜收拾殘局就得

萬惡淫為首

十種神器係咪比蘇哥拎埋

蘇哥其實從來只有一種神器
其他交俾後宮保管就好

黑貓,我血糖過低啊
俾返d糖我

打埋圓場先處置班女神

打打下去左扑野

正常打唔夠打

快d同彼列打啦

蘇哥精通玄素之術

搞掂埋印度就搵彼列講數

蘇哥目標係精通全世界既玄素之術

個劇情真係峰迴路轉

今集真係完全估你唔到

btw蘇哥把神器 係小娜娜面前真係得啖笑

蘇哥神器剩係剋女性
(小娜娜 人魚 人魚女王唔計)

呀呀呀
粒糖就到口
點解黑貓咁殘忍要拎走佢

吓
就咁反敗為勝？

正

人魚係用數目取勝，唔公平

留返下星期加糖

對住蘇哥，輕輕鬆鬆睇就得

我想睇雪女被羞恥play

應該會幫佢補返甜

蘇哥過濾器
黑水污水都變白水

蘇哥係咪應該去搵撒旦返黎，覺得撒旦同蘇哥父母合作緊。所有野都係all planned

今個星期日先有甜

鑽石能量水

全部人都唔知去晒邊

就黎要離開香港一陣，今個星期完左呢章之後最多只係寫下外傳，之後就十月返黎再續

打埋彼列兼收服埋佢（唔知有其他所羅門魔神參戰順便收服埋）咁今章完啦 屌，冇文嘅日子好辛苦架

New reader lm

淨返一個禮拜打唔到彼列
都係離開半個月左右，但黑貓去台灣都會寫下野俾大家睇，請多多支持

歡迎你

最多每日出少啲，想睇埋打彼列

就算日日出文都無咁快打完彼列架
長命故慢慢睇

我明白，只係想每日有文出者，少啲都唔緊要。

２５

另一邊廂，娜瑪和杜夕嵐等人在鎮上到處搜索，卻始終找不到蘇梓我和卡潔兒的身影，於是擔心起來。

「不行呢，連念動術也不回話，那笨蛋就像消失在另一空間那樣。」

杜夕嵐驚道：「時空被分隔，蘇梓我很可能有危險啊！」

杜晞陽也記起自己被時母襲擊的情形，緊張問道：「蘇老大有說過他會去哪裡嗎？」

「什麼教堂之類啊。」娜瑪連忙拿出手機看地圖，「聖教的教堂就在附近，我們走！」

於是她們立即跑往市中心，幾分鐘就來到教堂與主持的祭司對質。起初聖教祭司不敢說出蘇梓我所在，但看見娜瑪身後人馬不得不妥協。

「蘇主教和卡潔兒小姐就在後山禁地，但那個坑洞沒有鎖匙無法內進……」

娜瑪激動地捉住聖教的祭師追問：「鎖匙在哪裡？」

「在、在喬布拉先生手上，不過他人在哪裡我們也不知道……」

「哼，沒用的傢伙！」娜瑪把祭師推到一邊，然後跟身邊同伴說：「我們直接去那什麼禁地找蘇梓我，我就不信一道什麼爛門能夠擋得住本小姐！」

「娜瑪姐姐超凶惡呢。」杜晞陽躲在杜夕嵐背後說。

「大概她太過緊張蘇梓我了吧？」

半分鐘後，她們來到坑洞的鋼門前；果然是上了鎖，而且不像是用蠻力就能推得開。

「區區一道門竟敢攔路，看我如何把你轟個稀巴爛！」

把你轟個稀巴爛

斷文時間

跟斷

杜夕嵐拉著娜瑪說：「妳先冷靜一點啦。這個坑洞看起來日久失修，亂用魔法很可能會將整個坑洞炸毀，把裡面的人活埋啊。」

「誰管那笨蛋的，活埋就怪他不走運！」說畢，娜瑪已經作拉弓狀，右手發出藍光──

「……娜瑪姐真的在擔心蘇老大嗎？」

「應、應該是吧……」

──閃電火！

娜瑪掌心放出高壓電流、互相纏繞形成雷霆槍，筆直地貫穿鋼門！

砰砰一聲，鋼門中央溶開了一個大洞；破口邊緣亮著紅光，就像剛好燒完的鐵一般。至於門後面，雷霆槍也在洞壁轟出一個深坑，整個坑道彷彿震了一下。

「蘇梓我！」娜瑪順便暴力拆掉鋼門，衝入坑道找人，「蘇梓我你別死在其他女人手上，趕快給我出來！」

事實上娜瑪心情極為焦急，唯有用怒火來宣洩情緒。因此她每一步都是怒氣沖沖的，大步跑到坑道盡頭，終於來到山洞廣場，找到蘇梓我等人。

「蘇！……」娜瑪面色一沉，充滿殺意的拋出餘下二字，「……梓我，你這笨蛋在幹什麼？」

蘇梓我剛好穿回衣服，容光煥發，站起來笑著回答：「嘿嘿，妳們來得正好，本英雄已經解決所有問題了。」

「與吠陀古神的決鬥呢？」

「用『愛』把誤會化解了。」

同時雪山神女也微微對娜瑪點頭問好。

娜瑪咬緊牙關，忍著怒火問：「換言之你們剛才都是在那些事情，我沒猜錯吧？」

蘇梓我答道：「雖然不知道妳指的是什麼，但娜瑪妳最懂我，應該不會猜錯。」

容光煥發

「那樣的話……」娜瑪二話不說便轟出閃電火侍候！

「哇啊！」

蘇梓我馬上迴避，結果那道閃電掠過眼前，卻劈在後面的喬布拉！喬布拉當場被轟到牆上，慘叫一聲；但當然娜瑪也是留了力，不然應當立即死亡。

「娜瑪妳又在生什麼氣啊？這樣解決問題不就好嗎？大團圓結局喔。」

「誰管你團不團圓，每次令人擔心的時候你都在搞別的女人！你去死啦！」

「喂喂！妳是來真的啊？」

洞內突然雷電交加，在場數十人都盯著他們二人，不知如何是好。其中一位紳士察覺勢色不對，便想偷偷的離開坑洞，卻被其他聖教騎士攔住了。

「……騎士大人？」老紳士慌道：「怎麼會有聖教騎士出現？你們是德里教會的？」老紳士回望喬布拉要求解釋，但另一人搶先回答：

「不必問喬布拉先生了，就在此刻他一切職務已被暫停，直至調查結束為止。」

說話的人是艾因加納，當然她也是按照旁邊迦蘭樞機的指示而行。

「迦蘭……大人？」喬布拉看見大勢已去，立刻負傷走上前賠罪，「大人請聽我的解釋，我也只是被異教女神要脅才會做出愚蠢的行為！請求大人寬大為懷，給我機會贖罪、改過自生吧！」

事實上迦蘭和艾因加納昨天收到蘇梓我的要求便立即連夜趕來。今早娜瑪等人就是去了迎接她，順便帶同當地騎士回來拘捕喬布拉。

反正時間非常倉卒，迦蘭睡眠不足，心情也不好。她問正在被娜瑪追殺的蘇梓我：「勇者大人，要怎樣處置喬布拉先生？」

「不可以原諒──哇！」

同時娜瑪亦不斷向蘇梓我投擲閃電火，「你是也不可以原諒！」

氣氛有點尷尬，這時候雪山神女望見杜夕嵐和杜晞陽，便主動上前道歉：「你們確實是羅剎的主人呢？昨天迦梨差點把你們殺死，請讓我代她陪罪。」

杜夕嵐苦笑說：「嘛，事情都過去了，結果大家平安就好。」

而且杜夕嵐不知道該如何看待眼前這位女神，畢竟她好像跟蘇梓我親熱過，所以應該化敵為友了？

雪山神女雙手奉上弓箭，「這是你們想要的梵天神箭，不過弓箭只用了梵天其中一頭製造，所以威力大不如前。」

「是喔……聽說這件原初神器的最強形態叫做『梵天五首神箭』。」

「如果妳們想回收其餘四個頭顱就只能問梵天了，只不過這樣做等同取他性命……嘛，之後的事情我也管不了，我相信蘇主教會有明智的決定。」

杜夕嵐問：「之後妳打算怎樣？」

「我和所有分身都會靜靜地離開舞台，畢竟我們是經由錯誤的方式復活，繼續維持神力只會造成更多悲劇。」

蘇梓我聽見便衝上前搭話：「所以妳們要消失了嗎？」

「嗯。」雪山神女微笑說：「也不是永遠消失，只要我們的信仰重新確立，總有一天我們和其他古神會再次回來的。」

「對我來說，濕婆不回來也沒關係呢。」

成為後宮 點可以消失

「這樣不行喔，說到底我也是濕婆的妻子……對了，我們之間的事情也請你保守秘密呢，假如有朝一日見到濕婆也別告訴他。」

「哈哈，我明白的。」蘇梓我笑道：「但經過剛才的交流，假如妳覺得我比較棒也歡迎妳回來找我。」

雪山神女笑而不語，接著把一個包裹送到蘇梓我手上，「最後這是我給你的小禮物，相信日後對蘇主教你的修行會有幫助。」

──轟隆轟隆。

突然洞內地動山搖，看來坑道終於被娜瑪炸得快要倒塌了。蘇梓我對雪山神女說：「這裡要被那笨女僕拆毀了，我們先離開吧。」

但雪山神女搖頭回答：「麻煩蘇主教帶其他人離開，我想再留在洞內多一會。」

「妳……好吧，只要恢復善良的信仰，妳就會再次出現，對嘛？」

「嗯。」

「這是約定啊？我們還要再來一次啊？」

「嗯。」雪山神女微笑對蘇梓我揮手，同時山洞不斷有碎石掉落，看起來隨時都要崩坍。

於是蘇梓我爽快大笑，然後就吩咐娜瑪等人把洞內其他疑犯押走；半小時後，山洞終於塌陷，與六年來各種邪惡的儀式一同埋沒於山中。

「雪山神女……最後選擇回歸山神的懷抱呢。」返回教堂，娜瑪嘆息說著。

「嘛，反正她是山的女兒。」蘇梓我邊說邊望著手上包裹。

「所以她送你什麼禮物了？」

蘇梓我拆開包裹，裡面原來只是一本經書。蘇梓我看不明白，但娜瑪知道此書。

「古印度的《慾經》，是一本性愛教本啊。看來雪山神女對你不太滿意，哈哈。」

「什麼？她哪裡不滿了！」蘇梓我想撕破經書，但又馬上把它收在懷中。

「嘻，真是沒用的男人。」

慶祝新書上架，今晚寫長左，順便賣下廣告

聽晚繼續

之後可能會復活呢

只要有愛就可以

只要有性就可以

十種神器冇啦

娜瑪呷碏

恭喜黑貓出書

小娜娜越來越容易呷醋

下年去搵你簽名

下年係香港都未必有書出

咁我點算

咁我都應該會去既，到時實有辦法

收服魔神

黑貓 台灣見

你又去台灣？

應該用黎幫蘇哥同娜娜開包

1:4 會唔會唔出文

咁要睇蘇哥既悟性

不嬲都對隊垃圾無希望

蘇哥同小娜娜真係超有愛超得意

小娜娜最近越黎越惡

係街食飯，無校對就出，有錯請見諒

２６

另一邊廂，於羅馬城內某地。

在偏遠別墅的其中一室，安東尼帶同女兒瑪格麗特正在拜訪榮休教宗庇護十三世。

「令千金成功阻止了多瑪斯繼任教宗，這一點我十分感謝和欣賞。」寒暄之後，庇護十三世如是說。

安東尼則謹慎回答：「只是沒想到本教已經被惡魔蠶食得如此徹底。」

「惡魔並不可怕，不是嗎？天使都比牠們強得多，可怕得多。」庇護十三世問：「安東尼將軍你今天登門造訪，想必是希望得到本人的推薦，幫助令千金繼承教宗之位吧。」

「正是如此。畢竟樞機團在選舉當日損失了近半，現在是緊急關頭，沒時間再舉辦第二次選舉了。」

「那麼你們準備好要跟天使開戰了嗎？」

安東尼答道：「我一直都有聽大人的教誨，明白天使是心腹大患；可惜其他樞機自以為能夠控制天使，結果闖出大禍了。不過，只要待瑪格麗特繼承聖座取得實權，我們便可以更有效組織騎士捕獵天使，所以亡羊補牢也不算太遲。」

安東尼口中的瑪格麗特只是靜靜坐在一旁，聽著父親和庇護十三世對話；看來二人關係十分密切，就像一對老朋友一般。

不過此時庇護十三世並不同意，搖頭道：「雖然我有把不少關於天使的事情告訴了你，只是有關加百列的……我還沒有說過呢。」

「天使長加百列與其他天使有什麼不同……？」安東尼神色凝重。

「天使是災難的象徵，這清楚記載於世界圖書館裡面的《禁經》當中。那本《禁經》只有羅馬主教才有資格閱覽，假如令千金繼任以後，亦必定可以更清楚當今人類面臨的危機。」

庇護十三世繼續說：「至於加百列的問題，正如你也知道，七印打開之後七位天使便會得到七枝號角；號角是用來清理人類的，好讓天使和神的國度重臨。」

安東尼恍然大悟，「第一位吹響號角的天使，祂就是加百列嗎？」

庇護十三世點點頭，補充說：「米迦勒大概已經復活了好一段日子，但祂無法吹響號角審判人類，全因為第一枝號角不在手中；號角必須順著次序奏鳴，所以加百列才是如此重要，必須由梵諦岡嚴加看守。但很遺憾，連我也沒料過祂們居然趁聖座空缺的期間把加百列搶走了……」

「畢竟事前我們也不知道米迦勒已經復活，完全沒有兆頭。」

「如今看見加百列的幼靈漸漸長大，大概離首枝號角響起的日子不遠矣……」

「我和瑪格麗特會盡量阻止全部七位天使復活的。」

瑪格麗特默默聽著，不曉得為何突然身負重任，感到雙肩有點酸軟，同時又有點憂心。

「蘇先生……我該怎麼辦呢？」

斷呀

這邊廂回到印度阿約提亞，迦蘭因為太過疲累，於是跟拋下一句「勇者大人就交給妳照顧了」，然後就在教堂一角閉目養神。

事實上迦蘭雖然是一族公主，但她以往在島上管理的族人不過幾十，跟現在要處理南太平洋教區規模相差太遠；再加上她身懷六甲，因此大部分教務都是交給艾因加納幫忙。反正艾因加納曾經是澳洲原住民的主神、創造神，即使失去神力也比凡人有智慧得多。

於是蘇梓我問艾因加納：「妳們打算怎樣處置喬布拉？」

「印度教會聲名狼藉，這是一個好機會重整教會內部，順便削弱其他反對迦蘭小姐的勢力。」艾因加納不懷好意笑道：「反正蘇主教再也不會見到那個人了，不用為如此小人物操心。」

艾因加納處事手法乾淨俐落，因此她才能夠動用所羅門的資金在短時間收購如此大量教會吧？蘇梓我對她十分有信心，但同時又有感言：

「縱使那卑鄙小人假借教會名聲作惡，但假若真的如他所說，能夠融合不同信仰就好了。」

「雪山神女帕爾瓦蒂……」艾因加納感慨道：「雖然說不上有交情，不記得幾千年前我也曾經見過她一面。她原本是一個非常善良的女神，實在不應該就此消失。」

蘇梓我嘲諷說：「但聖教作為一神教，不知道能否容納其他地方神祇呢。」

「聖教已經開始改革了，就像迦蘭小姐也接受了蘇主教和其他惡魔一樣。現在我們只渴望創造一個和平的樂園，因此眼前最大敵人反而是神的使者，這實在有點兒諷刺。」

蘇梓我罕有地開始認真起來，「……最近天使的動向如何？」

「很棘手。在蘇主教離開之後的這個星期，加百列每晚都出現在歐洲各地吸食人類靈魂，每晚都有整條村莊消失的新聞，可是教會卻無力阻止。」

「歐洲地方不是交給了那個金毛丫頭嗎？她和安東尼還沒有搞定什麼教宗之類？」

「瑪格麗特小姐今天應該約見了榮休教宗庇護十三世，既然教內沒有其他反對聲音，我想繼任教宗只不過是時間問題罷了。」

蘇梓我揮動手指，「給我叫她盡力擋住天使，否則就算我是救世主，人類滅亡之後也沒有用了。」

「好的，我會將蘇主教的加油訊息傳給瑪格麗特小姐。」

娜瑪喃喃道：「艾因加納不經意間把那笨蛋的行為美化了呢，明明他只是周圍抱怨而已。」

「娜瑪妳有說什麼嗎？」蘇梓我問。

「沒什麼。」

「現在要輪到妳和思思行動啦，因為接下來我們的目的地就是魔界。」

杜夕嵐問：「果然要跟彼列公爵談判了嗎？」

「是啊，妳要跟來？」

「如果我能夠幫上忙的話。」

蘇梓我得意笑道：「就連夕日都能夠捲走的大嵐，梵天神箭就送給妳了！」說畢就把神箭放在杜夕嵐手上。

娜瑪問：「把所有神器都交給別人，你自己沒問題嗎？」

「哇哈哈哈，反正經過今天一役，我發現本英雄就算不靠神器也能輕鬆收拾眾神。」蘇梓我撐腰大笑：「妳們就給本英雄好好工作吧！」

遲咗

就連夕日都能夠捲走的大嵐，梵天神箭就送給妳了！」說畢就把神箭放在杜夕嵐手上
仲以為比阿提蜜絲

要復活地方古神同魔界可能先夠天使打

而家既梵天神箭係咪最廢既原初神器?

仲有鬼族

今日我早左

暫時係

阿提蜜絲唔識打lu

蘇哥總有辦法既

仲有無其他幾件嘅名

呢個一定要做播

仲談判?直接打啦

連蘇哥都未知

先禮後兵，蘇哥好正義架

打佢老母

老母唔係用黎打

今個星期日係唔係會見識到慾經既威力

黑貓我都係台灣

咁應該搵邊個幫手修練

咁多人去台灣，我係月底去台北喎
23號有頒獎典禮，即場公佈賽果

我台灣人嚟㗎

唔知台灣書店有我本書未

小娜娜咁多野講, 係要教訓下

係時候要調教下

好耐冇留名，黑貓仲記得朕嘛

點會唔記得

食飯中，八點半出文

等你

２７

前往陌生之地的印度比較花功夫，相反由阿約提亞返回香港就非常方便；用的是蘇梓我的轉移術，攜同其餘五人彈指之間便回來三千公里外的聖火教堂、駕輕就熟。

「英雄凱旋歸來囉！」

蘇梓我等人從轉移的專用祭室步出，在走廊的玻璃窗外看見天空一片金黃，尾隨的杜夕嵐感嘆道：

「都忘記了印度和香港有些時差，現在我們就好像穿越時空一般回家，感覺很神奇呢。」

「是哦，我也覺得自己變成藍色機械貓了。」然後蘇梓我按著肚子說：「而且天色變暗，肚子也跟著一起餓；所以今天到此為止，就在這裡解散吧。」

「那麼我先帶迦蘭小姐回房休息呢。」艾因加納跟眾人鞠躬，便牽著睡眼惺忪的迦蘭離開教堂。

「姐姐、姐姐！我也肚子餓了，我們回家吃飯吧。」杜晞陽嚷道。

杜夕嵐猶豫數秒，「好啊，你先回家陪媽媽，我到街市去買菜；早點吃晚飯，之後我還有事情要忙呢。」

「都奔波了大半天，姐姐還有什麼要忙的？」

「秘密。」杜夕嵐尷尬笑道，接著也牽著弟弟的手離開。

「我知道她打算忙什麼喔。」娜瑪冷眼望向蘇梓我說：「她肯定因為得到了梵天神箭所以打算練習箭術，就好像之前獲得羅剎刃之後晚上獨個兒舞劍一樣。」

「是嗎。」

「夕嵐是個好女子，不知道為什麼會喜歡上你，上天真的不公平。」

「因為我是英雄嘛。」蘇梓我亂抓娜瑪頭髮，「所以妳才會喜歡上本英雄吧？」

「才沒有！」娜瑪右手又發光，嚇得蘇梓我「哇」聲退後數步。

「不過嘛，」蘇梓我說：「告訴雅言今晚有學生練箭，晚上聖火書院的射箭場別關燈，不然漆黑一片亂射就太過危險了。」

我斷

如是者，晚飯過後大家各自休息；至於蘇梓我今早經歷大戰連場，身心也感到疲累，就趁明天去找彼列之前早點睡覺好了──

但當他推開房門之後，卻見到另一女孩蓋被睡在自己床上。

「蘇哥哥真是冷漠呢，回到了香港也不告訴給思思知道。」

「哦，沒想到妳這麼快也回來了現世，看來我給妳的任務沒有難度嘛。」

思思在床上滾來滾去叫嚷：「獎勵啊，思思要獎勵才會報告喔。」

蘇梓我唯有走到床邊輕撫夏思思的頭髮，就像替小動物掃毛一樣。

「思思不是小孩子啦。」夏思思嬌嗔抗議，但最終也坐了回來跟蘇梓我說：「蘇哥哥吩咐的事情全部都辦妥了喔，其他所羅門魔神也得悉大概，知道蘇哥哥隨時都會召喚他們幫手。」

夏思思繼續報告，賽沛女王正在訓練人魚新兵，伊西斯和黃金獅子則忙於修繕巴別城；她們二人進度良好，若然開戰也能夠派出援軍協助。

夏思思自誇道：「怎麼樣？蘇哥哥交代的事情一件也沒有漏掉喔。」

「作為我的女人，這種程度是理所當然吧。」蘇梓我轉話題又問：「那麼彼列有什麼行動嗎？」

「彼列公爵加速了招兵買馬呢。還有撒馬利亞現在實施宵禁，因為城內士兵太多品流複雜不得不加強管制的樣子，但換句話說彼列公爵的軍隊規模已經超出他之前他說過用來威嚇的需要了。相反向來主張戰爭的亞巴頓和巴力西卜公爵，他們見到兩大天使長米迦勒和加百列都復活過來之後，反而不敢輕舉妄動，再沒有提議反攻人間。」

聽了夏思思的話，蘇梓我在想：「假如彼列真的是天使派來的奸細，現在對他來說正是恢復天使長薩麥爾的身分、並與天使軍團合流的好機會呢。」

「單是天使已經很麻煩，再加上掌管魔界三分一勢力的彼列大公，萬一他們都想消滅人類也不知道怎樣對抗了。」夏思思說：「但蘇哥哥好像已經從吠陀古神取得梵天神箭吧？趁事情越演越壞之前，盡早收服彼列會比較好喔。」

「嗯。但我不只要收服彼列，我還要接管他的所有勢力、軍隊、領地。我要成為地上地下的王，順便把撒馬利亞改成為淫窟，這樣才像魔界嘛！」蘇梓我笑道：「所以明天先去拜訪彼列，先禮後兵，我要魔界的惡魔都臣服在我腳下，嘿嘿。」

「聽起來好像很有趣呢，還可以在淫窟當眾調教小娜娜，嘻嘻。」

還是夏思思跟蘇梓我臭味相投，二人相視而淫笑，然後房門突然打開──

「蘇梓我，你明天打算幾點起床、呃……」娜瑪望見不速之客，報以鄙視眼神罵問道：「怎麼妳這淫娃會在這裡的？」

「今晚思思是先客喔，小娜娜還是回自己房睡覺吧。」

「哼，別阻止蘇梓我休息，妳也給我回房！」

「小娜娜！放開我啊！」

兩大子爵惡魔交鋒，但娜瑪的氣勢把夏思思壓倒了，強行就把她捉走離開，只留下門框夏思思的爪痕。

剩下蘇梓我一人輕嘆，「究竟娜瑪是來做什麼的……」

最終蘇梓我也懶得理會鬧劇，隨便倒在床上算了。

──鈴鈴。

是手機的訊息通知，這麼晚是誰寄短訊想幽會嗎？蘇梓我拿起手機，原來是瑪格麗特寄來的。

「哦……確實那金毛丫頭那邊好像還是大白天嗎。」

──感謝蘇先生的鼓勵，本小姐一定不負所託，重新領導聖教對抗天使的！

「鼓勵？本英雄什麼時候鼓勵她了？」蘇梓我繼續閱讀。

「但在此之前有一件事不得不提示蘇先生。」瑪格麗特如是說：「距離天使吹起號角的日子不遠了，加百列將會是第一位天使吹響世界滅亡的號角，屆時人類就會面臨聖經裡面的大災難，勢必生靈塗炭……」

「所以蘇先生一定要阻止其餘幾位天使復活，我們一起加油吧！」

之後瑪格麗特在短訊裡面大拋書包、引經據典，看起來頗為用功。就連那金毛丫頭都認真起來，看來明天與彼列談判也不能失禮。

聽晚繼續，感謝大家斷文推ｐｏ

咁快又冇

賽沛女王正在訓練人魚新兵
蘇哥嘅仔

小娜娜好似南宮青青

打到彼列變奄列

其實係女

係暴力方面係有ｄ似

炒滑蛋

其他所羅門魔神也得悉大概
得7個

同埋呢幾日我真係好忙，可能更新會比較慢/少，請見諒

每日有文就

好鍾意呢個故
三日時間追到上一個post

呢個故最主要都係娛樂大家

同埋斷黑貓JJ

本英雄好似好耐冇留言

點解有人正皮你呢個留言

係咪仲係好忙

貓貓

２８

翌日上午，蘇梓我與兩位子爵使役魔回到魔界，以魔空間回歸之術抵達撒馬利亞城外。

四周一看，魔界依舊充滿瘴氣，天空亮著暗淡紫光；但眼前景色多了一些突兀建築，這就是夏思思所說的變異嗎？

在一望無際的平原上，幾乎每隔千步就豎立起一座陸上燈塔，燈塔塔頂是一隻飄浮的巨型眼睛，眼睛自轉發光把目下照亮，照亮的光線泛黃明滅有點兒噁心。

蘇梓我抬頭望向最接近的燈塔巨眼，巨眼也是俯瞰盯著蘇梓我雙目；它的眼神混濁，血絲砰砰、砰砰地跳動，叫人心寒。

「我們的一舉一動都被那隻巨眼監視，城內城外所有東西都逃不過它們。」夏思思不太高興地說。

蘇梓我則回應說：「雖然那娘娘腔一直也是沒有品味，甚至把撒馬利亞弄得陰陽怪氣的；但至少不像現在如此令人作嘔，多留一秒也想去死的感覺。」

「嗚……」至於娜瑪則感到恐懼，抱著身子低頭避開燈塔的視線，並緊靠著蘇梓我的背脊前行。

──轟隆！

突然塔頂眼睛爆炸，晶體四濺！果凍狀的眼球溶化變成黏糊，從數十米高空「砰啪」掉到地上，並冒出泡沫和白煙。

段

好耐冇斷

「沒有那噁心的眼睛，心情愉快！」蘇梓我輕拍手上灰塵笑道。

「你這大蠢材，隨便拆掉彼列大公的燈塔他一定會追究啊！」

「但還是活潑的小娜娜比較可愛嘛。」

「妳和蘇梓我這兩個笨蛋反而把我弄得更害怕了！」

看見娜瑪蹲在地上一副想哭的樣子，蘇梓我便開懷大笑：「放心啦，只要有我在就不容彼列作惡。什麼燈塔的通通等本英雄全部拆掉就好！」

「不要啊，我們還是安分守紀一點，先去跟彼列大公打個招呼啦……」

就在三人吵吵鬧鬧之際，燈塔底部忽然張開嘴巴，然後數十隻單眼惡魔舉起火炬衝了出來，恐嚇並包圍了蘇梓我等人。

「你們這幾個傢伙知道自己幹了什麼好事嗎？」

「哇，是撒馬利亞的巡邏隊。」娜瑪抱怨說：「都叫你別亂來的啦，現在要被城內守軍盯上了。」

但蘇梓我卻反罵巡邏隊：「哼哼，那個令人厭惡的視線害得本大爺心情不爽也沒有跟你們計較，你這些嘍囉還想跟我討價還價嗎？」

「對喔。」夏思思拍胸附和道：「我是子爵惡魔阿斯塔特，旁邊想哭的別看她那副樣子也是阿斯摩太，至於這位英雄則是打敗宙斯和雪山神女的人類魔頭！你敢對我們動手嗎？」

你個名 剛手

巡邏隊長想起剛才一股殺人魔力瞬間把魔塔塔頂的巨眼轟爆，而且準確無誤，這就算集合巡邏隊眾人之力也未必成功。於是他趕緊退後，用通話器向撒馬利亞軍營報告以及要求增援──

「欸？彼列大人的口諭嗎？」巡邏隊長大驚，「什麼？要我們小隊負責帶那些人進城？」

──霍霍霍霍。

天空突然泛起綠光，原來在通往撒馬利亞方向的魔塔，塔頂竟全部變成青光眼，好比飛機跑道的指示燈般一直線連接撒馬利亞城。

巡邏隊長晦氣道：「你們也看見了吧？跟我來，跟著綠光進城，這是彼列大人的特別邀請。」

「啊？」蘇梓我向巡邏隊長：「這是招呼貴賓的態度嗎？」

「嘖……」巡邏隊長唯有脫下頭盔，向蘇梓我躬身說：「請幾位跟隨小人來吧。」

「這樣才像樣嘛，哇哈哈哈。」

如是者，郊野巡邏隊便為蘇梓我引路前往撒馬利亞城。

但既然城外佈滿魔塔已是面目全非，可想而知撒馬利亞肯定更加守衛森嚴，生人勿近。事實上來到護城河前，蘇梓我已經全身雞皮疙瘩；因為他看見河裡長滿紅色觸手拍打水花，河岸又用巨龍牙齒交叉築起城牆，約十米高，不論實際作用但氣勢已經相當嚇人。

一live就有文斷
黑貓對讀者真係好

第一次斷文

此時一道鐵板從城門降下，觸手紛紛潛入河中，砰砰一聲便落在蘇梓我等人面前搭成一道鐵橋。巡邏隊隊長上前與守城將軍打了個招呼，然後為蘇梓我開路進城。

進城後沿著凱旋大道上山，該條街道以往亦供軍隊出征之用因此相當寬闊；以前蘇梓我來的時候也許沒有留意，但現在城內實施宵禁令，氣氛緊張，於是街上幾乎看不見路人身影，所有惡魔躲在屋內生活。

然而即使街上空無一人，蘇梓我還是感受到無數視線正在偷看自己。此時夏思思就說：

「城外所有農田都收割了，城內開始搬運物資，這是戰前準備啊。」

「嘛，直接問彼列就知道了。」

的確如此，蘇梓我捉住娜瑪冷冰的手腕，三人隨巡邏隊走上山，並抵達了陰森詭異的彼列城堡門前。

「那麼小人先行告退了，祝幾位武運昌隆。」

「哼哼，本英雄不用嘍囉的祝福。」

蘇梓我毫無懼色的，三人身影消失在彼列城堡裡，此時巡邏隊長才對部下說：

「我們也回去準備吧，等會在城內可能會有戰鬥發生。」

「咦？隊長此話何解？」

「剛才彼列大人交代我們把那人類帶到城堡裡面……好像是想殺死他呢。總之準備一下吧。」

蘇梓我當然聽不見巡邏隊的交談，三人就這樣來到貴賓廳等待彼列。雖然之前也來過好幾次，但今次娜瑪特別害怕，畢竟彼列也許就是殺死自己先祖的凶手；這種感覺是與生俱來，來自本能反應的驚恐。

「呵呵呵，可以不用如此拘謹喔。」

相反彼列春風得意走來，他今天穿上白色貴族長袍，臉上也化了妝，整個人都是白色的，品味惡劣。但這裡是他的地盤，他一伸手，僕人立即奉上紅茶讓彼列品嚐；於是他坐在沙發一邊品茗，一邊笑臉問好：

「蘇梓我先生，咱們好久不見，本王好想念你們呢。」

「本英雄對你不感興趣就是。」

「這樣說就太見外了。你還記得與本王的承諾嗎？潛入教會內部，把教會弄得天翻地覆，你看你們不是完美執行了我提出的條件嗎？」

蘇梓我想了一想，「那麼彼列你打算如何報答本英雄呢？」

「呵呵，不用心急。咱們久別重逢，想說的東西多得很……大概你們想問的事情也不少，魔界的夜晚可是非常漫長呢。」

感謝大家，聽晚繼續

剛才彼列大人交代我們把那人類帶到城堡裡面……好像是想殺死他呢。總之準備一下吧
蘇哥

愛與和平

歡迎你既第一次

So gor 反杯收靚

蘇哥邊有咁渣

in so gor we trust

他今天穿上白色貴族長袍，臉上也化了妝，整個人都是白色的

除非彼列係女人 唔係都幾難反cup

死基佬

你咁講好似好啱

蘇哥有危機

唔通彼列鍾意男人 咁蘇哥係咪有菊花危機

送俾杜小弟算喇

定係好似魔瞳咁薩麥爾鍾意撒旦

瞬間變BL故

無 hehe

剪斷咪冇得hehe

冇拿？

唔係 hehe 咁係咩

新po. 推爆佢

留返個位黎放link，聽晚開po

好咗少少咁啦

會越黎越好

上網睇到今年搞笑諾貝爾獎又有日本人攞獎，佢好似研究一種昆蟲，女既有J，男既有西
唔知點定義男女呢

第一個定義嗰個話事

我定義黑貓冇J

純粹好奇查一下資料

交配開始時，雌性的「陰莖」會插入雄性的「陰道」內吸取精液……在插入的幾秒內，雌性的「陰莖」會迅速膨脹，固定位置後吸取精液，這種交配方式使得牠們交配能夠持續一天以上。

呢種生物d乸好惡